
'Wasted Love (feat. Lagique)' by Ofenbach, Lagique [2021-01-08]
Features:
	Danceability: 0.734
	Energy: 0.855
	Loudness: -4.578
	Speechiness: 0.135
	Acousticness: 0.0821
	Instrumentalness: 4.73e-06
	Liveness: 0.0901
	Valence: 0.54
	Tempo: 121.955
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 75

'Interlude Fifty' by Nekfeu [2019-06-21]
Features:
	Danceability: 0.752
	Energy: 0.618
	Loudness: -8.6
	Speechiness: 0.456
	Acousticness: 0.301
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.109
	Valence: 0.657
	Tempo: 178.13
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 47

'Voyage léger' by Nekfeu [2019-06-21]
Features:
	Danceability: 0.75
	Energy: 0.557
	Loudness: -7.878
	Speechiness: 0.233
	Acousticness: 0.264
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.122
	Valence: 0.137
	Tempo: 119.968
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 52

'Le bruit qui court' by Nekfeu [2019-06-21]
Features:
	Danceability: 0.813
	Energy: 0.517
	Loudness: -9.362
	Speechiness: 0.308
	Acousticness: 0.536
	Instrumentalness: 1.35e-06
	Liveness: 0.174
	Valence: 0.416
	Tempo: 90.034
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 52

'De mon mieux' by Nekfeu [2019-06-21]
Features:
	Danceability: 0.717
	Energy: 0.346
	Loudness: -10.636
	Speechiness: 0.0973
	Acousticness: 0.541
	Instrumentalness: 3.59e-06
	Liveness: 0.107
	Valence: 0.325
	Tempo: 123.963
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 52

'Menteur menteur' by Nekfeu [2019-06-21]
Features:
	Danceability: 0.864
	Energy: 0.701
	Loudness: -7.146
	Speechiness: 0.132
	Acousticness: 0.36
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.833
	Tempo: 137.98
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 51

'Cheum' by Nekfeu [2019-06-21]
Features:
	Danceability: 0.872
	Energy: 0.613
	Loudness: -4.884
	Speechiness: 0.32
	Acousticness: 0.273
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0818
	Valence: 0.343
	Tempo: 139.885
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 56

'Reuf' by Nekfeu, Ed Sheeran [2015-06-08]
Features:
	Danceability: 0.773
	Energy: 0.689
	Loudness: -7.093
	Speechiness: 0.068
	Acousticness: 0.0938
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.112
	Valence: 0.358
	Tempo: 120.002
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 49

'Mon ame' by Nekfeu, Sneazzy [2015-06-08]
Features:
	Danceability: 0.861
	Energy: 0.535
	Loudness: -7.554
	Speechiness: 0.0608
	Acousticness: 0.439
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0684
	Valence: 0.704
	Tempo: 106.0
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 49

'Martin Eden' by Nekfeu [2015-06-08]
Features:
	Danceability: 0.831
	Energy: 0.649
	Loudness: -5.823
	Speechiness: 0.235
	Acousticness: 0.245
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.103
	Valence: 0.353
	Tempo: 86.042
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 48

'Elle en avait envie' by Nekfeu [2015-06-08]
Features:
	Danceability: 0.911
	Energy: 0.486
	Loudness: -6.323
	Speechiness: 0.305
	Acousticness: 0.303
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0995
	Valence: 0.563
	Tempo: 92.017
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 43

'Nekketsu' by Nekfeu, Crystal Kay [2016-12-02]
Features:
	Danceability: 0.667
	Energy: 0.563
	Loudness: -7.614
	Speechiness: 0.814
	Acousticness: 0.575
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.157
	Valence: 0.633
	Tempo: 80.791
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 50

'Esquimaux' by Nekfeu, Népal [2016-12-02]
Features:
	Danceability: 0.808
	Energy: 0.744
	Loudness: -5.056
	Speechiness: 0.186
	Acousticness: 0.154
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.527
	Valence: 0.412
	Tempo: 139.934
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 52

'Réalité augmentée' by Nekfeu [2016-12-02]
Features:
	Danceability: 0.891
	Energy: 0.654
	Loudness: -7.998
	Speechiness: 0.443
	Acousticness: 0.684
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.165
	Valence: 0.21
	Tempo: 98.967
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 50

'Waow (feat. Nekfeu)' by PLK, Nekfeu [2019-02-01]
Features:
	Danceability: 0.77
	Energy: 0.745
	Loudness: -8.001
	Speechiness: 0.143
	Acousticness: 0.215
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0976
	Valence: 0.319
	Tempo: 119.942
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 49

'Skurt Cobain' by Sneazzy, Nekfeu [2016-10-21]
Features:
	Danceability: 0.792
	Energy: 0.63
	Loudness: -7.042
	Speechiness: 0.104
	Acousticness: 0.175
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.1
	Valence: 0.217
	Tempo: 127.033
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 53

'Tempête' by Nekfeu [2015-06-08]
Features:
	Danceability: 0.965
	Energy: 0.679
	Loudness: -5.627
	Speechiness: 0.213
	Acousticness: 0.227
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0609
	Valence: 0.194
	Tempo: 112.052
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 50

'aaa' by Alpha Wann, Nekfeu [2020-12-18]
Features:
	Danceability: 0.663
	Energy: 0.583
	Loudness: -8.498
	Speechiness: 0.45
	Acousticness: 0.299
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.27
	Valence: 0.605
	Tempo: 121.721
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 55

'ZÉRO DÉTAIL' by Sneazzy, Nekfeu [2020-03-06]
Features:
	Danceability: 0.733
	Energy: 0.673
	Loudness: -8.124
	Speechiness: 0.164
	Acousticness: 0.459
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.107
	Valence: 0.384
	Tempo: 78.91
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 54

'Les princes (feat. Nekfeu)' by MZ, Nekfeu [2016-04-22]
Features:
	Danceability: 0.734
	Energy: 0.694
	Loudness: -7.36
	Speechiness: 0.238
	Acousticness: 0.322
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.463
	Valence: 0.353
	Tempo: 118.007
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 58

'Squa' by Nekfeu [2016-12-02]
Features:
	Danceability: 0.943
	Energy: 0.747
	Loudness: -4.607
	Speechiness: 0.0393
	Acousticness: 0.412
	Instrumentalness: 3.8e-06
	Liveness: 0.0714
	Valence: 0.691
	Tempo: 117.032
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 54

'Energie sombre' by Nekfeu [2019-06-21]
Features:
	Danceability: 0.774
	Energy: 0.431
	Loudness: -7.236
	Speechiness: 0.395
	Acousticness: 0.305
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.116
	Valence: 0.189
	Tempo: 133.132
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 60

'Saturne' by Nekfeu, Sneazzy, S.Pri Noir [2016-12-02]
Features:
	Danceability: 0.719
	Energy: 0.808
	Loudness: -8.423
	Speechiness: 0.552
	Acousticness: 0.553
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0764
	Valence: 0.0437
	Tempo: 91.043
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 54

'Egérie' by Nekfeu [2015-06-08]
Features:
	Danceability: 0.864
	Energy: 0.572
	Loudness: -8.524
	Speechiness: 0.107
	Acousticness: 0.368
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.109
	Valence: 0.343
	Tempo: 116.985
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 57

'Ken Kaneki' by Nekfeu [2019-06-21]
Features:
	Danceability: 0.697
	Energy: 0.633
	Loudness: -6.983
	Speechiness: 0.0793
	Acousticness: 0.552
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.128
	Valence: 0.716
	Tempo: 139.074
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 61

'Avant tu riais' by Nekfeu, Clara Luciani [2016-12-02]
Features:
	Danceability: 0.579
	Energy: 0.543
	Loudness: -8.216
	Speechiness: 0.378
	Acousticness: 0.418
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.152
	Valence: 0.286
	Tempo: 174.84
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 57

'Nique les clones, Pt. II' by Nekfeu [2015-06-08]
Features:
	Danceability: 0.867
	Energy: 0.729
	Loudness: -5.309
	Speechiness: 0.0493
	Acousticness: 0.484
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0938
	Valence: 0.708
	Tempo: 119.999
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 58

'Reuf - Version Five' by Nekfeu [2016-03-18]
Features:
	Danceability: 0.899
	Energy: 0.632
	Loudness: -8.095
	Speechiness: 0.114
	Acousticness: 0.261
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.64
	Valence: 0.26
	Tempo: 120.051
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 54

'Ma dope' by Nekfeu, S.Pri Noir [2015-06-08]
Features:
	Danceability: 0.855
	Energy: 0.551
	Loudness: -7.651
	Speechiness: 0.0741
	Acousticness: 0.245
	Instrumentalness: 2.31e-06
	Liveness: 0.477
	Valence: 0.351
	Tempo: 135.995
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 58

'Mauvaise graine' by Nekfeu [2016-12-02]
Features:
	Danceability: 0.882
	Energy: 0.59
	Loudness: -7.728
	Speechiness: 0.0714
	Acousticness: 0.425
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.179
	Valence: 0.306
	Tempo: 119.99
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 57

'Éternité' by Jazzy Bazz, Nekfeu [2018-09-07]
Features:
	Danceability: 0.815
	Energy: 0.462
	Loudness: -7.772
	Speechiness: 0.0505
	Acousticness: 0.579
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.11
	Valence: 0.529
	Tempo: 133.005
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 58

'Princesse' by Nekfeu, Nemir [2015-06-08]
Features:
	Danceability: 0.458
	Energy: 0.64
	Loudness: -5.972
	Speechiness: 0.0869
	Acousticness: 0.174
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.123
	Valence: 0.452
	Tempo: 124.315
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 62

'Juste pour voir' by S.Pri Noir, Nekfeu [2018-05-11]
Features:
	Danceability: 0.712
	Energy: 0.617
	Loudness: -7.144
	Speechiness: 0.374
	Acousticness: 0.393
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.126
	Valence: 0.477
	Tempo: 147.891
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 59

'SPECIAL (feat. Nekfeu & Fousheé)' by Laylow, Nekfeu, Fousheé [2021-07-16]
Features:
	Danceability: 0.674
	Energy: 0.52
	Loudness: -9.464
	Speechiness: 0.146
	Acousticness: 0.187
	Instrumentalness: 2.48e-06
	Liveness: 0.259
	Valence: 0.407
	Tempo: 70.572
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 65

'Tricheur' by Nekfeu, Damso [2019-06-21]
Features:
	Danceability: 0.758
	Energy: 0.638
	Loudness: -7.984
	Speechiness: 0.253
	Acousticness: 0.407
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.178
	Valence: 0.188
	Tempo: 137.981
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 63

'Dans l'univers' by Nekfeu, Vanessa Paradis [2019-06-21]
Features:
	Danceability: 0.64
	Energy: 0.419
	Loudness: -9.962
	Speechiness: 0.168
	Acousticness: 0.326
	Instrumentalness: 0.000271
	Liveness: 0.137
	Valence: 0.202
	Tempo: 131.936
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 64

'On verra' by Nekfeu [2015-06-08]
Features:
	Danceability: 0.575
	Energy: 0.58
	Loudness: -6.801
	Speechiness: 0.067
	Acousticness: 0.166
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0781
	Valence: 0.324
	Tempo: 75.2
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 65

'Elle pleut' by Nekfeu, Nemir [2019-06-21]
Features:
	Danceability: 0.62
	Energy: 0.375
	Loudness: -11.064
	Speechiness: 0.455
	Acousticness: 0.724
	Instrumentalness: 2.86e-06
	Liveness: 0.125
	Valence: 0.226
	Tempo: 92.641
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 65

'SUBLIME' by Disiz [2022-03-17]
Features:
	Danceability: 0.662
	Energy: 0.288
	Loudness: -12.89
	Speechiness: 0.181
	Acousticness: 0.853
	Instrumentalness: 9.93e-05
	Liveness: 0.217
	Valence: 0.562
	Tempo: 137.934
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 57

'Galatée' by Nekfeu [2016-12-02]
Features:
	Danceability: 0.726
	Energy: 0.757
	Loudness: -6.997
	Speechiness: 0.41
	Acousticness: 0.38
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.14
	Valence: 0.706
	Tempo: 93.565
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 66

'Terrible' by OBOY [2021-09-10]
Features:
	Danceability: 0.946
	Energy: 0.34
	Loudness: -8.704
	Speechiness: 0.0986
	Acousticness: 0.464
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0888
	Valence: 0.814
	Tempo: 121.953
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 44

'Happy End (feat. Suikon Blaz AD)' by Vald, Suikon Blaz AD [2022-02-04]
Features:
	Danceability: 0.736
	Energy: 0.791
	Loudness: -4.798
	Speechiness: 0.0597
	Acousticness: 0.242
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0708
	Valence: 0.87
	Tempo: 82.528
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 54

'La vie de luxe' by Youv Dee [2021-02-04]
Features:
	Danceability: 0.56
	Energy: 0.718
	Loudness: -6.403
	Speechiness: 0.194
	Acousticness: 0.776
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.175
	Valence: 0.636
	Tempo: 130.909
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 43

'Solitaire' by Bosh [2020-05-29]
Features:
	Danceability: 0.66
	Energy: 0.724
	Loudness: -4.626
	Speechiness: 0.0824
	Acousticness: 0.539
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.143
	Valence: 0.516
	Tempo: 145.086
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 62

'MOLLY - A COLORS SHOW' by Gazo [2022-05-30]
Features:
	Danceability: 0.787
	Energy: 0.827
	Loudness: -6.441
	Speechiness: 0.13
	Acousticness: 0.476
	Instrumentalness: 0.00071
	Liveness: 0.135
	Valence: 0.657
	Tempo: 145.072
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 74

'Fenêtre sur mer' by Bekar [2022-04-08]
Features:
	Danceability: 0.79
	Energy: 0.505
	Loudness: -7.929
	Speechiness: 0.138
	Acousticness: 0.046
	Instrumentalness: 4.21e-05
	Liveness: 0.164
	Valence: 0.5
	Tempo: 129.032
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 42

'60%' by LVZ [2021-10-28]
Features:
	Danceability: 0.681
	Energy: 0.401
	Loudness: -10.024
	Speechiness: 0.067
	Acousticness: 0.724
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.146
	Valence: 0.267
	Tempo: 123.061
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 44

'Rubi' by KIKESA, rubi [2022-03-24]
Features:
	Danceability: 0.72
	Energy: 0.637
	Loudness: -7.685
	Speechiness: 0.0752
	Acousticness: 0.417
	Instrumentalness: 3.32e-06
	Liveness: 0.104
	Valence: 0.514
	Tempo: 128.092
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 46

'Reine des enfers' by Yuzmv [2020-02-28]
Features:
	Danceability: 0.718
	Energy: 0.482
	Loudness: -9.015
	Speechiness: 0.167
	Acousticness: 0.786
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.577
	Tempo: 160.157
	Key: 3
	Mode: 1
	Popularity: 59

'Young And Beautiful' by Lana Del Rey [2013-01-01]
Features:
	Danceability: 0.324
	Energy: 0.416
	Loudness: -8.92
	Speechiness: 0.0368
	Acousticness: 0.262
	Instrumentalness: 3.69e-05
	Liveness: 0.11
	Valence: 0.151
	Tempo: 113.986
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 82

'La dernière fois que je parle de toi' by KIKESA [2018-04-18]
Features:
	Danceability: 0.644
	Energy: 0.4
	Loudness: -9.618
	Speechiness: 0.291
	Acousticness: 0.392
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.103
	Valence: 0.387
	Tempo: 145.113
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 54

'Pas à ma place' by Lujipeka [2021-11-05]
Features:
	Danceability: 0.689
	Energy: 0.641
	Loudness: -7.133
	Speechiness: 0.103
	Acousticness: 0.312
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0641
	Valence: 0.509
	Tempo: 149.072
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 62

'Fonceder' by MZ [2013-07-01]
Features:
	Danceability: 0.713
	Energy: 0.456
	Loudness: -7.641
	Speechiness: 0.266
	Acousticness: 0.266
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.147
	Valence: 0.554
	Tempo: 142.07
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 61

'Plus jamais ça' by Lujipeka [2021-11-05]
Features:
	Danceability: 0.745
	Energy: 0.456
	Loudness: -6.873
	Speechiness: 0.0329
	Acousticness: 0.598
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.119
	Valence: 0.355
	Tempo: 104.032
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 43

'Démons' by Angèle, Damso [2021-12-02]
Features:
	Danceability: 0.657
	Energy: 0.643
	Loudness: -6.661
	Speechiness: 0.0433
	Acousticness: 0.482
	Instrumentalness: 2.08e-06
	Liveness: 0.189
	Valence: 0.394
	Tempo: 82.516
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 68

'Je m'en vais' by Vianney [2016-11-25]
Features:
	Danceability: 0.635
	Energy: 0.469
	Loudness: -8.851
	Speechiness: 0.0428
	Acousticness: 0.715
	Instrumentalness: 5.02e-06
	Liveness: 0.133
	Valence: 0.281
	Tempo: 146.995
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 58

'Dis-moi' by BB Brunes [2007-03-19]
Features:
	Danceability: 0.578
	Energy: 0.607
	Loudness: -4.872
	Speechiness: 0.0334
	Acousticness: 0.179
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0431
	Valence: 0.77
	Tempo: 129.606
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 57

'Jour meilleur' by Orelsan [2021-11-19]
Features:
	Danceability: 0.656
	Energy: 0.463
	Loudness: -10.93
	Speechiness: 0.0598
	Acousticness: 0.38
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.446
	Valence: 0.407
	Tempo: 81.499
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 67

'Ocarina' by Carbonne [2021-03-26]
Features:
	Danceability: 0.918
	Energy: 0.449
	Loudness: -10.251
	Speechiness: 0.233
	Acousticness: 0.665
	Instrumentalness: 1.78e-06
	Liveness: 0.112
	Valence: 0.705
	Tempo: 127.068
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 52

'Ahou' by Lujipeka [2020-05-22]
Features:
	Danceability: 0.654
	Energy: 0.554
	Loudness: -7.293
	Speechiness: 0.176
	Acousticness: 0.508
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0793
	Valence: 0.322
	Tempo: 75.116
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 37

'Blesse-moi' by Therapie TAXI [2021-01-08]
Features:
	Danceability: 0.637
	Energy: 0.74
	Loudness: -6.809
	Speechiness: 0.121
	Acousticness: 0.0314
	Instrumentalness: 1.05e-05
	Liveness: 0.104
	Valence: 0.534
	Tempo: 174.93
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 62

'Time Time' by Trei Degete, Squeezie, Myd, KronoMuzik [2021-11-15]
Features:
	Danceability: 0.715
	Energy: 0.799
	Loudness: -6.447
	Speechiness: 0.0433
	Acousticness: 0.0141
	Instrumentalness: 0.0035
	Liveness: 0.342
	Valence: 0.916
	Tempo: 128.925
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 60

'HRTBRK #2' by Kaza [2020-03-06]
Features:
	Danceability: 0.485
	Energy: 0.566
	Loudness: -8.776
	Speechiness: 0.1
	Acousticness: 0.708
	Instrumentalness: 2.04e-05
	Liveness: 0.195
	Valence: 0.224
	Tempo: 130.0
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 61

'Facetime' by Mister V [2020-01-31]
Features:
	Danceability: 0.709
	Energy: 0.327
	Loudness: -12.192
	Speechiness: 0.0494
	Acousticness: 0.832
	Instrumentalness: 0.000227
	Liveness: 0.093
	Valence: 0.529
	Tempo: 131.057
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 53

'Ramenez la coupe à la maison' by Vegedream [2018-07-20]
Features:
	Danceability: 0.808
	Energy: 0.661
	Loudness: -6.237
	Speechiness: 0.0395
	Acousticness: 0.0358
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.138
	Valence: 0.804
	Tempo: 107.992
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 73

'Oh ma belle' by joysad [2021-09-10]
Features:
	Danceability: 0.816
	Energy: 0.599
	Loudness: -8.422
	Speechiness: 0.115
	Acousticness: 0.84
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0964
	Valence: 0.542
	Tempo: 102.961
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 44

'D O D O' by Tayc [2021-11-19]
Features:
	Danceability: 0.678
	Energy: 0.646
	Loudness: -7.996
	Speechiness: 0.112
	Acousticness: 0.304
	Instrumentalness: 0.000405
	Liveness: 0.154
	Valence: 0.582
	Tempo: 98.816
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 71

'BBJTM' by ICO [2021-01-06]
Features:
	Danceability: 0.787
	Energy: 0.572
	Loudness: -7.516
	Speechiness: 0.222
	Acousticness: 0.145
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0753
	Valence: 0.647
	Tempo: 155.117
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 56

'Bad boy' by Marwa Loud [2018-03-09]
Features:
	Danceability: 0.796
	Energy: 0.496
	Loudness: -8.165
	Speechiness: 0.0388
	Acousticness: 0.431
	Instrumentalness: 5.51e-06
	Liveness: 0.0781
	Valence: 0.716
	Tempo: 97.988
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 70

'Vivre' by 47ter [2021-04-16]
Features:
	Danceability: 0.776
	Energy: 0.688
	Loudness: -7.488
	Speechiness: 0.0535
	Acousticness: 0.381
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.221
	Valence: 0.59
	Tempo: 111.996
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 53

'Nous deux c'est mieux <3' by Livaï [2021-09-24]
Features:
	Danceability: 0.616
	Energy: 0.389
	Loudness: -12.986
	Speechiness: 0.0617
	Acousticness: 0.675
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0927
	Valence: 0.443
	Tempo: 105.967
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 61

'Filon' by Ninho [2020-03-07]
Features:
	Danceability: 0.694
	Energy: 0.593
	Loudness: -6.004
	Speechiness: 0.241
	Acousticness: 0.542
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.196
	Valence: 0.404
	Tempo: 171.72
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 59

'Cœur noir' by Eva [2021-02-25]
Features:
	Danceability: 0.59
	Energy: 0.539
	Loudness: -6.229
	Speechiness: 0.0585
	Acousticness: 0.679
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0896
	Valence: 0.457
	Tempo: 87.922
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 57

'Dédicace' by ICO [2019-11-22]
Features:
	Danceability: 0.83
	Energy: 0.598
	Loudness: -8.792
	Speechiness: 0.302
	Acousticness: 0.15
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.108
	Valence: 0.389
	Tempo: 86.53
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 58

'Par amour et pour le geste' by Smeels [2021-04-16]
Features:
	Danceability: 0.662
	Energy: 0.562
	Loudness: -10.59
	Speechiness: 0.124
	Acousticness: 0.0903
	Instrumentalness: 0.0032
	Liveness: 0.143
	Valence: 0.414
	Tempo: 157.086
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 46

'Jolie madame (feat. Ronisia)' by Joé Dwèt Filé, Ronisia [2021-06-04]
Features:
	Danceability: 0.756
	Energy: 0.563
	Loudness: -6.44
	Speechiness: 0.0826
	Acousticness: 0.276
	Instrumentalness: 1.02e-06
	Liveness: 0.138
	Valence: 0.88
	Tempo: 159.985
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 55

'Don't Mess With My Mind' by EMO [2022-04-26]
Features:
	Danceability: 0.662
	Energy: 0.375
	Loudness: -9.85
	Speechiness: 0.0411
	Acousticness: 0.16
	Instrumentalness: 0.192
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.0957
	Tempo: 139.987
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 58

'Tu rêves' by An'Om, Vayn [2020-07-31]
Features:
	Danceability: 0.715
	Energy: 0.624
	Loudness: -7.779
	Speechiness: 0.065
	Acousticness: 0.118
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0932
	Valence: 0.555
	Tempo: 90.002
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 33

'Bella' by MHD, WizKid [2018-07-18]
Features:
	Danceability: 0.793
	Energy: 0.683
	Loudness: -5.167
	Speechiness: 0.126
	Acousticness: 0.111
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.172
	Valence: 0.616
	Tempo: 102.021
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 47

'RAPPEL' by Gazo [2022-07-01]
Features:
	Danceability: 0.486
	Energy: 0.786
	Loudness: -6.468
	Speechiness: 0.209
	Acousticness: 0.441
	Instrumentalness: 4.46e-06
	Liveness: 0.077
	Valence: 0.534
	Tempo: 94.644
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 73

'Flash' by Lomepal [2019-10-25]
Features:
	Danceability: 0.659
	Energy: 0.345
	Loudness: -11.776
	Speechiness: 0.0615
	Acousticness: 0.55
	Instrumentalness: 0.0105
	Liveness: 0.327
	Valence: 0.429
	Tempo: 128.162
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 62

'1000°C' by Lomepal, Roméo Elvis [2018-12-07]
Features:
	Danceability: 0.706
	Energy: 0.553
	Loudness: -8.056
	Speechiness: 0.112
	Acousticness: 0.263
	Instrumentalness: 3.44e-05
	Liveness: 0.111
	Valence: 0.392
	Tempo: 102.996
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 62

'Évidemment' by Lomepal [2018-12-07]
Features:
	Danceability: 0.64
	Energy: 0.715
	Loudness: -7.041
	Speechiness: 0.0945
	Acousticness: 0.675
	Instrumentalness: 6.26e-05
	Liveness: 0.115
	Valence: 0.397
	Tempo: 92.878
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 63

'Trop beau' by Lomepal [2018-12-07]
Features:
	Danceability: 0.748
	Energy: 0.66
	Loudness: -6.034
	Speechiness: 0.0404
	Acousticness: 0.295
	Instrumentalness: 5.56e-06
	Liveness: 0.0883
	Valence: 0.324
	Tempo: 123.902
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 68

'Regarde-moi' by Lomepal [2019-10-25]
Features:
	Danceability: 0.842
	Energy: 0.548
	Loudness: -9.487
	Speechiness: 0.25
	Acousticness: 0.472
	Instrumentalness: 0.0265
	Liveness: 0.11
	Valence: 0.549
	Tempo: 105.026
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 55

'Come Over (Remix)' by Jorja Smith, OBOY [2021-02-25]
Features:
	Danceability: 0.638
	Energy: 0.676
	Loudness: -5.944
	Speechiness: 0.22
	Acousticness: 0.402
	Instrumentalness: 1.07e-06
	Liveness: 0.171
	Valence: 0.688
	Tempo: 88.903
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 62

'Dynamite' by Sean Paul, Sia [2021-10-22]
Features:
	Danceability: 0.624
	Energy: 0.86
	Loudness: -3.012
	Speechiness: 0.124
	Acousticness: 0.0704
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0819
	Valence: 0.816
	Tempo: 100.897
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 69

'Cramé' by Koba LaD, OBOY [2021-06-17]
Features:
	Danceability: 0.464
	Energy: 0.578
	Loudness: -7.586
	Speechiness: 0.21
	Acousticness: 0.287
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0857
	Valence: 0.688
	Tempo: 92.725
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 47

'Moral of the Story' by Ashe [2019-02-14]
Features:
	Danceability: 0.572
	Energy: 0.406
	Loudness: -8.624
	Speechiness: 0.0427
	Acousticness: 0.587
	Instrumentalness: 4.48e-06
	Liveness: 0.102
	Valence: 0.265
	Tempo: 119.812
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 76

'Coffre plein' by Koba LaD, Maes, Zed [2020-10-23]
Features:
	Danceability: 0.758
	Energy: 0.56
	Loudness: -6.69
	Speechiness: 0.0639
	Acousticness: 0.093
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.104
	Valence: 0.606
	Tempo: 149.893
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 60

'M3lo' by Tiakola [2022-05-27]
Features:
	Danceability: 0.674
	Energy: 0.445
	Loudness: -11.317
	Speechiness: 0.147
	Acousticness: 0.839
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0988
	Valence: 0.541
	Tempo: 135.001
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 63

'MACINTOSH' by Gambi [2020-07-10]
Features:
	Danceability: 0.851
	Energy: 0.567
	Loudness: -6.506
	Speechiness: 0.202
	Acousticness: 0.326
	Instrumentalness: 1.74e-06
	Liveness: 0.123
	Valence: 0.338
	Tempo: 122.971
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 54

'Bande organisée' by 13 Organisé, SCH, Kofs, Jul, Naps, Soso Maness, Elams, Solda, Houari [2020-10-30]
Features:
	Danceability: 0.901
	Energy: 0.939
	Loudness: -2.762
	Speechiness: 0.274
	Acousticness: 0.117
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0643
	Valence: 0.805
	Tempo: 142.948
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 61

'Gasolina (feat. Rsko)' by Tiakola, Rsko [2022-05-27]
Features:
	Danceability: 0.684
	Energy: 0.493
	Loudness: -7.946
	Speechiness: 0.124
	Acousticness: 0.517
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0672
	Valence: 0.501
	Tempo: 119.087
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 76

'Gasolina (feat. Gambi)' by Hamza, Gambi [2019-12-20]
Features:
	Danceability: 0.951
	Energy: 0.611
	Loudness: -7.875
	Speechiness: 0.188
	Acousticness: 0.285
	Instrumentalness: 0.000296
	Liveness: 0.117
	Valence: 0.724
	Tempo: 129.999
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 54

'Daddy chocolat' by Koba LaD, Gazo [2021-06-17]
Features:
	Danceability: 0.721
	Energy: 0.523
	Loudness: -8.399
	Speechiness: 0.147
	Acousticness: 0.0693
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.281
	Valence: 0.757
	Tempo: 141.034
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 70

'Wati by Night' by Sexion d'Assaut [2010-03-29]
Features:
	Danceability: 0.932
	Energy: 0.756
	Loudness: -2.607
	Speechiness: 0.15
	Acousticness: 0.15
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0232
	Valence: 0.759
	Tempo: 114.986
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 65

'Atasanté (feat. Hamza)' by Tiakola, Hamza [2022-05-27]
Features:
	Danceability: 0.833
	Energy: 0.49
	Loudness: -8.892
	Speechiness: 0.0877
	Acousticness: 0.408
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0887
	Valence: 0.665
	Tempo: 130.007
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 70

'Dans l'espace (feat. Heuss l'Enfoiré)' by Gambi, Heuss L'enfoiré [2020-01-17]
Features:
	Danceability: 0.916
	Energy: 0.57
	Loudness: -6.278
	Speechiness: 0.18
	Acousticness: 0.0286
	Instrumentalness: 1.96e-06
	Liveness: 0.0851
	Valence: 0.7
	Tempo: 110.05
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 57

'Abdomen' by Jok'air [2017-02-24]
Features:
	Danceability: 0.762
	Energy: 0.703
	Loudness: -5.591
	Speechiness: 0.0938
	Acousticness: 0.218
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.112
	Valence: 0.193
	Tempo: 111.045
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 60

'Chandon et Moët (feat. Heuss l'Enfoiré)' by PLK, Heuss L'enfoiré [2020-08-28]
Features:
	Danceability: 0.748
	Energy: 0.731
	Loudness: -6.558
	Speechiness: 0.0803
	Acousticness: 0.261
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0811
	Valence: 0.686
	Tempo: 126.992
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 56

'Θ. Macarena' by Damso [2017-04-28]
Features:
	Danceability: 0.777
	Energy: 0.554
	Loudness: -8.179
	Speechiness: 0.0572
	Acousticness: 0.182
	Instrumentalness: 1.7e-06
	Liveness: 0.0477
	Valence: 0.27
	Tempo: 129.933
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 70

'Fume à fond' by Lorenzo [2018-02-23]
Features:
	Danceability: 0.833
	Energy: 0.629
	Loudness: -6.203
	Speechiness: 0.404
	Acousticness: 0.471
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0986
	Valence: 0.767
	Tempo: 75.031
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 59

'PUFF PUFF PUFF' by Gambi [2020-07-10]
Features:
	Danceability: 0.765
	Energy: 0.595
	Loudness: -6.442
	Speechiness: 0.084
	Acousticness: 0.00664
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.344
	Valence: 0.737
	Tempo: 136.963
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 60

'Paqueta' by Gambi [2022-05-21]
Features:
	Danceability: 0.742
	Energy: 0.575
	Loudness: -8.706
	Speechiness: 0.295
	Acousticness: 0.129
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.133
	Valence: 0.523
	Tempo: 150.015
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 57

'TOUT VA BIEN (feat. Ninho & Naps)' by Alonzo, Ninho, Naps [2022-05-20]
Features:
	Danceability: 0.66
	Energy: 0.72
	Loudness: -5.874
	Speechiness: 0.0753
	Acousticness: 0.301
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.226
	Valence: 0.628
	Tempo: 99.937
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 80

'Need to Know' by Doja Cat [2021-06-25]
Features:
	Danceability: 0.664
	Energy: 0.609
	Loudness: -6.509
	Speechiness: 0.0707
	Acousticness: 0.304
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0926
	Valence: 0.194
	Tempo: 130.041
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 84

'Bâtiment' by Niska [2019-09-05]
Features:
	Danceability: 0.663
	Energy: 0.702
	Loudness: -6.793
	Speechiness: 0.136
	Acousticness: 0.293
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0741
	Valence: 0.645
	Tempo: 168.118
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 58

'Sanchez' by Zola [2020-12-18]
Features:
	Danceability: 0.938
	Energy: 0.863
	Loudness: -4.102
	Speechiness: 0.184
	Acousticness: 0.451
	Instrumentalness: 0.00766
	Liveness: 0.0372
	Valence: 0.892
	Tempo: 130.048
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 55

'44' by Niska [2021-11-04]
Features:
	Danceability: 0.771
	Energy: 0.689
	Loudness: -4.352
	Speechiness: 0.292
	Acousticness: 0.322
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.222
	Valence: 0.79
	Tempo: 142.068
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 65

'60 années' by Damso [2018-06-15]
Features:
	Danceability: 0.717
	Energy: 0.705
	Loudness: -10.025
	Speechiness: 0.0704
	Acousticness: 0.181
	Instrumentalness: 1.17e-06
	Liveness: 0.0622
	Valence: 0.306
	Tempo: 124.022
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 58

'Peon (feat. Orelsan)' by Vald, Orelsan [2022-02-04]
Features:
	Danceability: 0.822
	Energy: 0.695
	Loudness: -5.231
	Speechiness: 0.192
	Acousticness: 0.141
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0876
	Valence: 0.56
	Tempo: 142.0
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 61

'Fire' by Harley, OBOY [2021-03-12]
Features:
	Danceability: 0.852
	Energy: 0.599
	Loudness: -6.915
	Speechiness: 0.137
	Acousticness: 0.121
	Instrumentalness: 9.21e-05
	Liveness: 0.147
	Valence: 0.353
	Tempo: 97.013
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 31

'Phantom' by OBOY [2020-07-03]
Features:
	Danceability: 0.894
	Energy: 0.406
	Loudness: -11.574
	Speechiness: 0.257
	Acousticness: 0.0565
	Instrumentalness: 0.000206
	Liveness: 0.126
	Valence: 0.439
	Tempo: 140.009
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 43

'Dans la zone' by Kalash Criminel, Jul [2020-11-20]
Features:
	Danceability: 0.909
	Energy: 0.728
	Loudness: -6.018
	Speechiness: 0.197
	Acousticness: 0.326
	Instrumentalness: 0.0241
	Liveness: 0.0811
	Valence: 0.616
	Tempo: 100.973
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 63

'Ariel' by OBOY [2021-09-10]
Features:
	Danceability: 0.807
	Energy: 0.38
	Loudness: -11.276
	Speechiness: 0.149
	Acousticness: 0.313
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.121
	Valence: 0.0718
	Tempo: 92.943
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 46

'3PTS' by Smeels [2021-11-12]
Features:
	Danceability: 0.87
	Energy: 0.414
	Loudness: -13.948
	Speechiness: 0.0831
	Acousticness: 0.243
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0899
	Valence: 0.425
	Tempo: 121.037
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 38

'Placebo' by Dinos [2018-12-07]
Features:
	Danceability: 0.792
	Energy: 0.438
	Loudness: -9.076
	Speechiness: 0.114
	Acousticness: 0.132
	Instrumentalness: 3.88e-05
	Liveness: 0.0963
	Valence: 0.292
	Tempo: 138.005
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 65

'Maison d’arrêt (feat. Maes)' by Hornet La Frappe, Maes [2021-08-27]
Features:
	Danceability: 0.563
	Energy: 0.794
	Loudness: -3.681
	Speechiness: 0.0509
	Acousticness: 0.2
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.112
	Valence: 0.698
	Tempo: 195.883
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 52

'Baltimore' by Rémy [2022-01-20]
Features:
	Danceability: 0.779
	Energy: 0.685
	Loudness: -5.547
	Speechiness: 0.347
	Acousticness: 0.302
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0881
	Valence: 0.388
	Tempo: 120.14
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 41

'R9R-LINE (feat. Damso)' by Laylow, Damso [2021-07-16]
Features:
	Danceability: 0.776
	Energy: 0.737
	Loudness: -6.463
	Speechiness: 0.293
	Acousticness: 0.221
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.182
	Valence: 0.733
	Tempo: 123.998
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 63

'KELAWIN' by PRIME [2022-06-15]
Features:
	Danceability: 0.816
	Energy: 0.567
	Loudness: -7.019
	Speechiness: 0.31
	Acousticness: 0.304
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.247
	Valence: 0.635
	Tempo: 122.062
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 40

'OLA OLA OLA' by No Limit, Bosh, Heuss L'enfoiré [2021-07-30]
Features:
	Danceability: 0.939
	Energy: 0.719
	Loudness: -4.03
	Speechiness: 0.165
	Acousticness: 0.139
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.115
	Valence: 0.682
	Tempo: 130.129
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 61

'Poupée Russe' by Lujipeka [2021-11-05]
Features:
	Danceability: 0.834
	Energy: 0.606
	Loudness: -6.946
	Speechiness: 0.0538
	Acousticness: 0.256
	Instrumentalness: 0.000576
	Liveness: 0.211
	Valence: 0.808
	Tempo: 129.917
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 62

'24H chrono' by An'Om, Vayn [2019-07-27]
Features:
	Danceability: 0.667
	Energy: 0.694
	Loudness: -6.485
	Speechiness: 0.141
	Acousticness: 0.27
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0905
	Valence: 0.52
	Tempo: 180.0
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 41

'SUPERMODEL' by Måneskin [2022-05-13]
Features:
	Danceability: 0.636
	Energy: 0.876
	Loudness: -3.413
	Speechiness: 0.0555
	Acousticness: 0.00164
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.117
	Valence: 0.799
	Tempo: 120.983
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 85

'La Romana' by Bad Bunny, El Alfa [2018-12-23]
Features:
	Danceability: 0.655
	Energy: 0.725
	Loudness: -5.497
	Speechiness: 0.188
	Acousticness: 0.0327
	Instrumentalness: 0.00264
	Liveness: 0.0611
	Valence: 0.326
	Tempo: 125.8
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 75

'PETETE' by Gambi [2022-07-29]
Features:
	Danceability: 0.752
	Energy: 0.669
	Loudness: -9.817
	Speechiness: 0.251
	Acousticness: 0.167
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0795
	Valence: 0.627
	Tempo: 155.997
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 79

'C'est pas grave' by Columbine [2019-04-19]
Features:
	Danceability: 0.747
	Energy: 0.605
	Loudness: -6.257
	Speechiness: 0.0733
	Acousticness: 0.188
	Instrumentalness: 5.85e-06
	Liveness: 0.1
	Valence: 0.473
	Tempo: 99.955
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 57

'Cache-Cache' by Columbine [2018-09-28]
Features:
	Danceability: 0.732
	Energy: 0.508
	Loudness: -6.717
	Speechiness: 0.0378
	Acousticness: 0.454
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0933
	Valence: 0.345
	Tempo: 125.964
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 56

'Khaleesi' by An'Om, Vayn [2020-07-31]
Features:
	Danceability: 0.705
	Energy: 0.756
	Loudness: -7.831
	Speechiness: 0.0382
	Acousticness: 0.222
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0707
	Valence: 0.0972
	Tempo: 95.05
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 39

'Filer au soleil' by An'Om [2018-02-16]
Features:
	Danceability: 0.899
	Energy: 0.572
	Loudness: -9.152
	Speechiness: 0.353
	Acousticness: 0.622
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.33
	Valence: 0.597
	Tempo: 140.055
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 47

'Astronaute' by An'Om, Vayn [2018-06-22]
Features:
	Danceability: 0.544
	Energy: 0.576
	Loudness: -6.894
	Speechiness: 0.257
	Acousticness: 0.453
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0786
	Valence: 0.33
	Tempo: 140.05
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 58

'Compliance' by Muse [2022-03-17]
Features:
	Danceability: 0.642
	Energy: 0.791
	Loudness: -4.196
	Speechiness: 0.0855
	Acousticness: 0.145
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.374
	Valence: 0.56
	Tempo: 110.037
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 63

'Bonne weed' by Taïro [2011-02-28]
Features:
	Danceability: 0.576
	Energy: 0.646
	Loudness: -4.561
	Speechiness: 0.0627
	Acousticness: 0.155
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0629
	Valence: 0.616
	Tempo: 71.871
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 56

'Jiggle Jiggle' by Duke & Jones, Louis Theroux [2022-05-13]
Features:
	Danceability: 0.864
	Energy: 0.412
	Loudness: -5.886
	Speechiness: 0.273
	Acousticness: 0.458
	Instrumentalness: 0.00087
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.654
	Tempo: 99.992
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 80

'To The Moon' by hooligan. [2020-07-07]
Features:
	Danceability: 0.648
	Energy: 0.543
	Loudness: -6.781
	Speechiness: 0.0399
	Acousticness: 0.143
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.187
	Valence: 0.382
	Tempo: 119.926
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 55

'Just For You' by Lil Pitchy, Roomie [2021-04-16]
Features:
	Danceability: 0.692
	Energy: 0.817
	Loudness: -5.678
	Speechiness: 0.044
	Acousticness: 0.178
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.177
	Valence: 0.469
	Tempo: 94.998
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 42

'Bad Dream' by Stellar [2021-10-29]
Features:
	Danceability: 0.731
	Energy: 0.746
	Loudness: -3.43
	Speechiness: 0.0311
	Acousticness: 0.00104
	Instrumentalness: 5.73e-06
	Liveness: 0.117
	Valence: 0.555
	Tempo: 125.016
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 70

'Vibe' by Herman [2021-01-01]
Features:
	Danceability: 0.59
	Energy: 0.66
	Loudness: -8.466
	Speechiness: 0.171
	Acousticness: 0.0437
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.117
	Valence: 0.559
	Tempo: 85.943
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 44

'disaster' by vaultboy [2022-05-06]
Features:
	Danceability: 0.666
	Energy: 0.334
	Loudness: -7.507
	Speechiness: 0.0248
	Acousticness: 0.504
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.369
	Tempo: 97.992
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 52

'Perfect on Me' by Ryan Mack [2021-02-21]
Features:
	Danceability: 0.624
	Energy: 0.665
	Loudness: -8.515
	Speechiness: 0.0938
	Acousticness: 0.0385
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.123
	Valence: 0.574
	Tempo: 106.94
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 41

'rocket science' by vaultboy [2021-11-09]
Features:
	Danceability: 0.741
	Energy: 0.622
	Loudness: -8.006
	Speechiness: 0.0395
	Acousticness: 0.137
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.106
	Valence: 0.47
	Tempo: 136.014
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 67

'2055 (feat. Coi Leray)' by Sleepy Hallow, Coi Leray [2021-10-08]
Features:
	Danceability: 0.72
	Energy: 0.487
	Loudness: -8.913
	Speechiness: 0.0811
	Acousticness: 0.589
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0943
	Valence: 0.533
	Tempo: 161.009
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 49

'Balader' by Soolking, Niska [2022-05-26]
Features:
	Danceability: 0.603
	Energy: 0.802
	Loudness: -5.089
	Speechiness: 0.111
	Acousticness: 0.306
	Instrumentalness: 5.06e-05
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.787
	Tempo: 130.121
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 77

'2step' by Ed Sheeran [2022-05-27]
Features:
	Danceability: 0.763
	Energy: 0.661
	Loudness: -5.592
	Speechiness: 0.056
	Acousticness: 0.169
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.117
	Valence: 0.632
	Tempo: 95.002
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 33

'Help Me Out - Bonus Track' by Kings, Sons Of Zion [2021-05-21]
Features:
	Danceability: 0.755
	Energy: 0.558
	Loudness: -7.571
	Speechiness: 0.0962
	Acousticness: 0.275
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.121
	Valence: 0.388
	Tempo: 97.959
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 50

'Thousand Miles' by The Kid LAROI [2022-04-22]
Features:
	Danceability: 0.376
	Energy: 0.657
	Loudness: -4.658
	Speechiness: 0.0768
	Acousticness: 0.0858
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0884
	Valence: 0.203
	Tempo: 80.565
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 83

'you broke me first' by Tate McRae [2020-04-17]
Features:
	Danceability: 0.667
	Energy: 0.373
	Loudness: -9.389
	Speechiness: 0.05
	Acousticness: 0.785
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0906
	Valence: 0.0823
	Tempo: 124.148
	Key: 4
	Mode: 1
	Popularity: 83

'Hate Me!' by MASN [2020-08-21]
Features:
	Danceability: 0.683
	Energy: 0.628
	Loudness: -6.512
	Speechiness: 0.123
	Acousticness: 0.659
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.106
	Valence: 0.356
	Tempo: 142.06
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 68

'RUNNING' by The Kid LAROI [2020-07-24]
Features:
	Danceability: 0.438
	Energy: 0.585
	Loudness: -5.425
	Speechiness: 0.0908
	Acousticness: 0.377
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.13
	Valence: 0.313
	Tempo: 100.834
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 53

'Someone To You' by BANNERS [2017-11-03]
Features:
	Danceability: 0.468
	Energy: 0.936
	Loudness: -3.683
	Speechiness: 0.0455
	Acousticness: 0.00568
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.24
	Valence: 0.663
	Tempo: 75.05
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 72

'13 Missed Calls' by Zach Hood [2021-04-23]
Features:
	Danceability: 0.639
	Energy: 0.724
	Loudness: -6.346
	Speechiness: 0.0664
	Acousticness: 0.452
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.159
	Valence: 0.522
	Tempo: 129.712
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 64

'everything sucks' by vaultboy [2021-05-21]
Features:
	Danceability: 0.76
	Energy: 0.371
	Loudness: -8.964
	Speechiness: 0.0531
	Acousticness: 0.00772
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0785
	Valence: 0.653
	Tempo: 138.023
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 76

'Tissues' by Teddy Failure [2020-10-23]
Features:
	Danceability: 0.722
	Energy: 0.564
	Loudness: -5.763
	Speechiness: 0.112
	Acousticness: 0.636
	Instrumentalness: 2.47e-06
	Liveness: 0.331
	Valence: 0.643
	Tempo: 152.064
	Key: 4
	Mode: 1
	Popularity: 58

'drivers license' by Olivia Rodrigo [2021-05-21]
Features:
	Danceability: 0.561
	Energy: 0.431
	Loudness: -8.81
	Speechiness: 0.0578
	Acousticness: 0.768
	Instrumentalness: 1.42e-05
	Liveness: 0.106
	Valence: 0.137
	Tempo: 143.875
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 87

'SAME ENERGY' by The Kid LAROI [2021-07-23]
Features:
	Danceability: 0.676
	Energy: 0.494
	Loudness: -7.077
	Speechiness: 0.261
	Acousticness: 0.135
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0995
	Valence: 0.756
	Tempo: 169.685
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 62

'CITY OF ANGELS' by 24kGoldn [2019-11-22]
Features:
	Danceability: 0.686
	Energy: 0.541
	Loudness: -4.993
	Speechiness: 0.0493
	Acousticness: 0.042
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0675
	Valence: 0.724
	Tempo: 120.082
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 71

'Isabelle' by Zach Hood [2021-02-05]
Features:
	Danceability: 0.678
	Energy: 0.716
	Loudness: -4.403
	Speechiness: 0.0342
	Acousticness: 0.196
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.102
	Valence: 0.627
	Tempo: 109.981
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 71

'Before I Go' by Mimi Webb [2020-04-17]
Features:
	Danceability: 0.484
	Energy: 0.54
	Loudness: -5.226
	Speechiness: 0.0378
	Acousticness: 0.121
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.164
	Valence: 0.284
	Tempo: 149.805
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 63

'GHOST TOWN' by Benson Boone [2021-10-15]
Features:
	Danceability: 0.391
	Energy: 0.335
	Loudness: -10.064
	Speechiness: 0.0763
	Acousticness: 0.389
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.102
	Valence: 0.116
	Tempo: 174.185
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 78

'BEST FOR ME' by The Kid LAROI [2021-07-27]
Features:
	Danceability: 0.536
	Energy: 0.482
	Loudness: -6.749
	Speechiness: 0.0311
	Acousticness: 0.553
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.123
	Valence: 0.185
	Tempo: 90.966
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 60

'Coming for You (feat. A1 x J1)' by SwitchOTR, A1 x J1 [2021-10-29]
Features:
	Danceability: 0.813
	Energy: 0.481
	Loudness: -6.71
	Speechiness: 0.231
	Acousticness: 0.217
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0931
	Valence: 0.842
	Tempo: 140.122
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 74

'Broken' by Jonah Kagen [2021-01-29]
Features:
	Danceability: 0.495
	Energy: 0.351
	Loudness: -11.966
	Speechiness: 0.0626
	Acousticness: 0.53
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.104
	Valence: 0.237
	Tempo: 83.365
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 64

'Rest Of My Life' by JC Stewart [2020-11-06]
Features:
	Danceability: 0.72
	Energy: 0.752
	Loudness: -4.513
	Speechiness: 0.128
	Acousticness: 0.0822
	Instrumentalness: 0.000703
	Liveness: 0.195
	Valence: 0.505
	Tempo: 175.997
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 47

'F*CK YOU, GOODBYE (feat. Machine Gun Kelly)' by The Kid LAROI, Machine Gun Kelly [2020-11-06]
Features:
	Danceability: 0.721
	Energy: 0.632
	Loudness: -6.695
	Speechiness: 0.0358
	Acousticness: 0.0693
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.291
	Valence: 0.296
	Tempo: 92.057
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 73

'ghost me' by Camylio [2021-01-15]
Features:
	Danceability: 0.721
	Energy: 0.51
	Loudness: -12.31
	Speechiness: 0.0655
	Acousticness: 0.0572
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0908
	Valence: 0.483
	Tempo: 122.018
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 42

'We Did Not Make Sense' by Presence [2020-06-12]
Features:
	Danceability: 0.552
	Energy: 0.418
	Loudness: -4.587
	Speechiness: 0.0345
	Acousticness: 0.0544
	Instrumentalness: 0.45
	Liveness: 0.0923
	Valence: 0.298
	Tempo: 71.997
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 54

'The Hurt You Gave Me' by Robert Grace [2021-03-12]
Features:
	Danceability: 0.706
	Energy: 0.578
	Loudness: -7.101
	Speechiness: 0.202
	Acousticness: 0.229
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.37
	Valence: 0.697
	Tempo: 179.952
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 53

'Control' by Zoe Wees [2020-03-13]
Features:
	Danceability: 0.599
	Energy: 0.465
	Loudness: -4.95
	Speechiness: 0.0314
	Acousticness: 0.643
	Instrumentalness: 1.57e-06
	Liveness: 0.149
	Valence: 0.0678
	Tempo: 113.82
	Key: 4
	Mode: 1
	Popularity: 76

'Arcade' by Duncan Laurence [2019-03-07]
Features:
	Danceability: 0.45
	Energy: 0.329
	Loudness: -12.603
	Speechiness: 0.0441
	Acousticness: 0.818
	Instrumentalness: 0.00109
	Liveness: 0.135
	Valence: 0.266
	Tempo: 71.884
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 79

'Sitting In Fire' by MASN [2020-12-04]
Features:
	Danceability: 0.558
	Energy: 0.625
	Loudness: -5.253
	Speechiness: 0.0359
	Acousticness: 0.0146
	Instrumentalness: 2.87e-05
	Liveness: 0.328
	Valence: 0.293
	Tempo: 171.934
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 57

'mr. nice guy' by KAYDEN [2020-01-15]
Features:
	Danceability: 0.614
	Energy: 0.657
	Loudness: -3.979
	Speechiness: 0.0255
	Acousticness: 0.614
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.157
	Valence: 0.619
	Tempo: 92.048
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 60

'NEED YOU MOST (So Sick)' by The Kid LAROI [2020-07-24]
Features:
	Danceability: 0.63
	Energy: 0.707
	Loudness: -3.632
	Speechiness: 0.0508
	Acousticness: 0.0681
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.284
	Valence: 0.285
	Tempo: 86.849
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 64

'Burn Me' by Louyah [2021-02-19]
Features:
	Danceability: 0.632
	Energy: 0.623
	Loudness: -6.613
	Speechiness: 0.0549
	Acousticness: 0.233
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.17
	Valence: 0.435
	Tempo: 179.964
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 48

'Fine Apple' by Nic D [2021-05-28]
Features:
	Danceability: 0.925
	Energy: 0.558
	Loudness: -5.362
	Speechiness: 0.0513
	Acousticness: 0.178
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.125
	Valence: 0.467
	Tempo: 119.992
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 65

'I Love You - Acoustic' by Woodkid [2013-01-01]
Features:
	Danceability: 0.246
	Energy: 0.304
	Loudness: -11.144
	Speechiness: 0.0349
	Acousticness: 0.889
	Instrumentalness: 6.38e-06
	Liveness: 0.111
	Valence: 0.108
	Tempo: 133.962
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 50

'Hit and Run' by Goldbird, Dominic Neill [2020-01-10]
Features:
	Danceability: 0.69
	Energy: 0.687
	Loudness: -7.934
	Speechiness: 0.0433
	Acousticness: 0.228
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.622
	Tempo: 110.006
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 39

'Paradise' by Bazzi [2019-08-09]
Features:
	Danceability: 0.844
	Energy: 0.644
	Loudness: -6.273
	Speechiness: 0.0479
	Acousticness: 0.0828
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.113
	Valence: 0.591
	Tempo: 122.061
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 75

'In My Head (feat. Travis Barker)' by 24kGoldn, Travis Barker [2022-03-25]
Features:
	Danceability: 0.669
	Energy: 0.707
	Loudness: -4.607
	Speechiness: 0.0668
	Acousticness: 0.00311
	Instrumentalness: 1.07e-06
	Liveness: 0.0784
	Valence: 0.529
	Tempo: 159.982
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 66

'Cash Time' by Hamza [2017-10-27]
Features:
	Danceability: 0.57
	Energy: 0.514
	Loudness: -8.669
	Speechiness: 0.323
	Acousticness: 0.166
	Instrumentalness: 1.98e-06
	Liveness: 0.14
	Valence: 0.192
	Tempo: 135.938
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 37

'I'm Yours' by Jason Mraz [2008-05-01]
Features:
	Danceability: 0.703
	Energy: 0.444
	Loudness: -9.331
	Speechiness: 0.0417
	Acousticness: 0.559
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0973
	Valence: 0.712
	Tempo: 150.96
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 74

'Sur la côte' by Rémy [2020-12-10]
Features:
	Danceability: 0.875
	Energy: 0.759
	Loudness: -6.586
	Speechiness: 0.0926
	Acousticness: 0.125
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.103
	Valence: 0.637
	Tempo: 120.009
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 45

'La night' by Benab [2021-02-19]
Features:
	Danceability: 0.809
	Energy: 0.67
	Loudness: -5.391
	Speechiness: 0.228
	Acousticness: 0.285
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0926
	Valence: 0.434
	Tempo: 90.009
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 59

'Jota' by Niska, Hamza [2021-11-04]
Features:
	Danceability: 0.86
	Energy: 0.593
	Loudness: -6.735
	Speechiness: 0.295
	Acousticness: 0.196
	Instrumentalness: 2.94e-05
	Liveness: 0.0707
	Valence: 0.54
	Tempo: 81.988
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 62

'9 1 1 3 (feat. SCH)' by Zola, SCH [2020-12-18]
Features:
	Danceability: 0.907
	Energy: 0.63
	Loudness: -6.669
	Speechiness: 0.243
	Acousticness: 0.174
	Instrumentalness: 0.000293
	Liveness: 0.376
	Valence: 0.388
	Tempo: 100.941
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 59

'Otto' by SCH [2018-10-19]
Features:
	Danceability: 0.713
	Energy: 0.591
	Loudness: -8.376
	Speechiness: 0.119
	Acousticness: 0.865
	Instrumentalness: 0.00136
	Liveness: 0.115
	Valence: 0.218
	Tempo: 87.018
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 56

'INTERNATIONAL GANGSTAS' by Farid Bang, Capo, 6ix9ine, SCH [2018-09-21]
Features:
	Danceability: 0.74
	Energy: 0.622
	Loudness: -6.297
	Speechiness: 0.203
	Acousticness: 0.0965
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.099
	Valence: 0.393
	Tempo: 148.04
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 53

'Prêt à partir (feat. Ninho)' by SCH, Ninho [2018-10-19]
Features:
	Danceability: 0.728
	Energy: 0.868
	Loudness: -7.031
	Speechiness: 0.244
	Acousticness: 0.428
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.116
	Valence: 0.633
	Tempo: 130.073
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 58

'Fusil' by SCH [2015-11-13]
Features:
	Danceability: 0.87
	Energy: 0.464
	Loudness: -7.44
	Speechiness: 0.357
	Acousticness: 0.474
	Instrumentalness: 0.00122
	Liveness: 0.094
	Valence: 0.0929
	Tempo: 100.011
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 60

'Zone à danger' by SCH [2021-03-19]
Features:
	Danceability: 0.742
	Energy: 0.627
	Loudness: -7.447
	Speechiness: 0.102
	Acousticness: 0.182
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0891
	Valence: 0.409
	Tempo: 143.993
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 52

'A7' by SCH [2015-11-13]
Features:
	Danceability: 0.489
	Energy: 0.859
	Loudness: -4.975
	Speechiness: 0.321
	Acousticness: 0.116
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.406
	Valence: 0.442
	Tempo: 115.901
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 58

'Mayday (feat. Ninho)' by SCH, Ninho [2019-11-29]
Features:
	Danceability: 0.614
	Energy: 0.596
	Loudness: -7.664
	Speechiness: 0.357
	Acousticness: 0.605
	Instrumentalness: 5.3e-06
	Liveness: 0.0945
	Valence: 0.248
	Tempo: 152.138
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 63

'En bas (feat. Siboy)' by 4Keus, Siboy [2020-09-23]
Features:
	Danceability: 0.823
	Energy: 0.685
	Loudness: -6.575
	Speechiness: 0.128
	Acousticness: 0.263
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.145
	Valence: 0.504
	Tempo: 121.942
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 45

'Mignon garçon (feat. Naza, KeBlack & Dry)' by 4Keus, Naza, KeBlack, Dry [2018-05-02]
Features:
	Danceability: 0.692
	Energy: 0.668
	Loudness: -6.944
	Speechiness: 0.0554
	Acousticness: 0.0281
	Instrumentalness: 1.16e-06
	Liveness: 0.372
	Valence: 0.942
	Tempo: 116.988
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 49

'Focus' by 4Keus [2020-09-23]
Features:
	Danceability: 0.787
	Energy: 0.591
	Loudness: -7.461
	Speechiness: 0.0432
	Acousticness: 0.322
	Instrumentalness: 1.47e-06
	Liveness: 0.2
	Valence: 0.686
	Tempo: 103.006
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 46

'Capital Letters' by Hailee Steinfeld, BloodPop® [2018-02-09]
Features:
	Danceability: 0.661
	Energy: 0.814
	Loudness: -5.529
	Speechiness: 0.0759
	Acousticness: 0.0337
	Instrumentalness: 8.27e-06
	Liveness: 0.0518
	Valence: 0.459
	Tempo: 99.963
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 41

'Life' by Hamza [2017-10-27]
Features:
	Danceability: 0.554
	Energy: 0.497
	Loudness: -7.914
	Speechiness: 0.352
	Acousticness: 0.554
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0871
	Valence: 0.459
	Tempo: 84.499
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 63

'Laisse moi te dire' by No Limit, Tayc, Hamza [2022-06-17]
Features:
	Danceability: 0.773
	Energy: 0.713
	Loudness: -8.201
	Speechiness: 0.0815
	Acousticness: 0.391
	Instrumentalness: 0.00246
	Liveness: 0.185
	Valence: 0.839
	Tempo: 112.099
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 64

'No blata' by OBOY [2021-09-10]
Features:
	Danceability: 0.888
	Energy: 0.364
	Loudness: -9.468
	Speechiness: 0.0543
	Acousticness: 0.367
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.12
	Valence: 0.469
	Tempo: 116.927
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 52

'Alpha' by OBOY [2019-07-12]
Features:
	Danceability: 0.744
	Energy: 0.644
	Loudness: -5.757
	Speechiness: 0.0573
	Acousticness: 0.375
	Instrumentalness: 4.12e-06
	Liveness: 0.133
	Valence: 0.333
	Tempo: 133.977
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 47

'Cramé' by Koba LaD, OBOY [2021-06-17]
Features:
	Danceability: 0.464
	Energy: 0.578
	Loudness: -7.586
	Speechiness: 0.21
	Acousticness: 0.287
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0857
	Valence: 0.688
	Tempo: 92.725
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 44

'Le maire' by Maes, OBOY [2021-12-22]
Features:
	Danceability: 0.784
	Energy: 0.75
	Loudness: -6.606
	Speechiness: 0.082
	Acousticness: 0.209
	Instrumentalness: 5.84e-06
	Liveness: 0.193
	Valence: 0.629
	Tempo: 140.046
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 53

'Louis V' by OBOY [2021-09-10]
Features:
	Danceability: 0.853
	Energy: 0.319
	Loudness: -11.311
	Speechiness: 0.217
	Acousticness: 0.0798
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.115
	Valence: 0.204
	Tempo: 117.976
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 55

'R10' by OBOY [2019-07-12]
Features:
	Danceability: 0.851
	Energy: 0.504
	Loudness: -5.632
	Speechiness: 0.346
	Acousticness: 0.547
	Instrumentalness: 1.36e-06
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.637
	Tempo: 132.171
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 52

'Préféré (feat. OBOY)' by Aya Nakamura, OBOY [2020-11-13]
Features:
	Danceability: 0.758
	Energy: 0.74
	Loudness: -7.467
	Speechiness: 0.0925
	Acousticness: 0.0175
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0601
	Valence: 0.631
	Tempo: 173.862
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 52

'Ysl' by OBOY [2021-09-10]
Features:
	Danceability: 0.824
	Energy: 0.45
	Loudness: -8.993
	Speechiness: 0.13
	Acousticness: 0.14
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.114
	Valence: 0.196
	Tempo: 121.028
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 57

'Nuit' by OBOY [2018-03-16]
Features:
	Danceability: 0.633
	Energy: 0.483
	Loudness: -9.968
	Speechiness: 0.0663
	Acousticness: 0.486
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.116
	Valence: 0.313
	Tempo: 119.971
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 61

'FADE UP' by ZEG P, Hamza, SCH [2022-06-24]
Features:
	Danceability: 0.758
	Energy: 0.599
	Loudness: -5.99
	Speechiness: 0.0877
	Acousticness: 0.57
	Instrumentalness: 1.13e-06
	Liveness: 0.129
	Valence: 0.557
	Tempo: 129.96
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 81

'Ne reviens pas' by Gradur, Heuss L'enfoiré [2019-11-21]
Features:
	Danceability: 0.932
	Energy: 0.762
	Loudness: -3.376
	Speechiness: 0.0747
	Acousticness: 0.222
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.164
	Valence: 0.931
	Tempo: 124.975
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 58

'In Da Getto' by J Balvin, Skrillex [2021-07-02]
Features:
	Danceability: 0.915
	Energy: 0.72
	Loudness: -3.126
	Speechiness: 0.0459
	Acousticness: 0.025
	Instrumentalness: 1.42e-05
	Liveness: 0.0942
	Valence: 0.631
	Tempo: 126.986
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 76

'La kiffance' by Naps [2021-02-26]
Features:
	Danceability: 0.806
	Energy: 0.637
	Loudness: -6.515
	Speechiness: 0.0881
	Acousticness: 0.232
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.071
	Valence: 0.674
	Tempo: 140.053
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 66

'Tower' by James The Prophet, Pab the Kid, Itzama [2022-06-17]
Features:
	Danceability: 0.733
	Energy: 0.83
	Loudness: -4.058
	Speechiness: 0.0565
	Acousticness: 0.0708
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.135
	Valence: 0.798
	Tempo: 115.022
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 24

'Zumba He Zumba Ha (remix 2012) [feat. Jessy Matador & Luis Guisao]' by Dj Mam's [2012-04-30]
Features:
	Danceability: 0.708
	Energy: 0.942
	Loudness: -5.491
	Speechiness: 0.0502
	Acousticness: 0.084
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.561
	Valence: 0.968
	Tempo: 130.086
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 41

'Best life' by Naps, GIMS [2021-10-08]
Features:
	Danceability: 0.919
	Energy: 0.779
	Loudness: -4.739
	Speechiness: 0.147
	Acousticness: 0.258
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0991
	Valence: 0.941
	Tempo: 138.038
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 69

'Copines' by Aya Nakamura [2018-11-02]
Features:
	Danceability: 0.701
	Energy: 0.787
	Loudness: -3.941
	Speechiness: 0.0855
	Acousticness: 0.27
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.904
	Tempo: 180.027
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 71

'Friday (feat. Mufasa & Hypeman) - Dopamine Re-Edit' by Riton, Nightcrawlers, Mufasa & Hypeman, Dopamine [2021-01-15]
Features:
	Danceability: 0.824
	Energy: 0.862
	Loudness: -3.424
	Speechiness: 0.126
	Acousticness: 0.0076
	Instrumentalness: 0.000132
	Liveness: 0.303
	Valence: 0.801
	Tempo: 122.98
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 82

'Overwhelmed (Ryan Mack Remix)' by Ryan Mack [2021-07-14]
Features:
	Danceability: 0.658
	Energy: 0.445
	Loudness: -8.749
	Speechiness: 0.154
	Acousticness: 0.161
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0845
	Valence: 0.513
	Tempo: 174.111
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 76

'I'm not Pretty' by JESSIA [2021-01-08]
Features:
	Danceability: 0.71
	Energy: 0.525
	Loudness: -6.477
	Speechiness: 0.311
	Acousticness: 0.0827
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0661
	Valence: 0.903
	Tempo: 75.171
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 67

'Lemon Tree' by Fools Garden [1995-01-01]
Features:
	Danceability: 0.663
	Energy: 0.475
	Loudness: -8.834
	Speechiness: 0.0417
	Acousticness: 0.643
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.122
	Valence: 0.644
	Tempo: 143.175
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 75

'September' by Earth, Wind & Fire [1978-11-23]
Features:
	Danceability: 0.697
	Energy: 0.832
	Loudness: -7.264
	Speechiness: 0.0298
	Acousticness: 0.168
	Instrumentalness: 0.00131
	Liveness: 0.269
	Valence: 0.979
	Tempo: 125.926
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 81

'Shallow' by Lady Gaga, Bradley Cooper [2018-10-05]
Features:
	Danceability: 0.572
	Energy: 0.385
	Loudness: -6.362
	Speechiness: 0.0308
	Acousticness: 0.371
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.231
	Valence: 0.323
	Tempo: 95.799
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 83

'Sweet Dreams (Are Made of This) - Remastered' by Eurythmics, Annie Lennox, Dave Stewart [1983-01-04]
Features:
	Danceability: 0.692
	Energy: 0.711
	Loudness: -7.498
	Speechiness: 0.0317
	Acousticness: 0.225
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.12
	Valence: 0.875
	Tempo: 125.135
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 81

'Wonderwall' by Oasis [1995-10-02]
Features:
	Danceability: 0.41
	Energy: 0.854
	Loudness: -5.609
	Speechiness: 0.0366
	Acousticness: 0.00236
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.133
	Valence: 0.456
	Tempo: 174.584
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 72

'overwhelmed' by Royal & the Serpent [2020-06-26]
Features:
	Danceability: 0.804
	Energy: 0.323
	Loudness: -11.127
	Speechiness: 0.305
	Acousticness: 0.308
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.15
	Valence: 0.456
	Tempo: 87.019
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 69

'Never Go Wrong' by Nicky Youre, david hugo [2022-03-25]
Features:
	Danceability: 0.585
	Energy: 0.835
	Loudness: -6.453
	Speechiness: 0.113
	Acousticness: 0.0687
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.275
	Valence: 0.93
	Tempo: 164.988
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 62

'Dopamine Addict' by Alec Benjamin [2022-04-15]
Features:
	Danceability: 0.721
	Energy: 0.772
	Loudness: -4.506
	Speechiness: 0.19
	Acousticness: 0.598
	Instrumentalness: 0.000204
	Liveness: 0.19
	Valence: 0.483
	Tempo: 76.928
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 61

'Sunroof' by Nicky Youre, dazy [2021-12-03]
Features:
	Danceability: 0.768
	Energy: 0.714
	Loudness: -5.11
	Speechiness: 0.0401
	Acousticness: 0.352
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.15
	Valence: 0.842
	Tempo: 131.443
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 91

'Jet Lag (feat. Marie-Mai)' by Simple Plan, Marie-Mai [2011-04-26]
Features:
	Danceability: 0.522
	Energy: 0.95
	Loudness: -3.176
	Speechiness: 0.0747
	Acousticness: 0.0258
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.137
	Valence: 0.706
	Tempo: 144.99
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 43

'No Guidance (feat. Drake)' by Chris Brown, Drake [2019-06-28]
Features:
	Danceability: 0.696
	Energy: 0.454
	Loudness: -6.756
	Speechiness: 0.153
	Acousticness: 0.123
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.155
	Valence: 0.136
	Tempo: 92.928
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 79

'Hello (feat. A Boogie Wit da Hoodie)' by Pop Smoke, A Boogie Wit da Hoodie [2020-07-20]
Features:
	Danceability: 0.905
	Energy: 0.647
	Loudness: -5.065
	Speechiness: 0.107
	Acousticness: 0.0187
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.282
	Valence: 0.367
	Tempo: 130.97
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 78

'His & Hers (feat. Don Toliver, Lil Uzi Vert & Gunna)' by Internet Money, Gunna, Don Toliver, Lil Uzi Vert [2021-05-13]
Features:
	Danceability: 0.792
	Energy: 0.707
	Loudness: -5.218
	Speechiness: 0.0623
	Acousticness: 0.116
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.12
	Valence: 0.408
	Tempo: 134.997
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 74

'LET IT GO (feat. Justin Bieber & 21 Savage)' by DJ Khaled, 21 Savage, Justin Bieber [2021-04-30]
Features:
	Danceability: 0.877
	Energy: 0.444
	Loudness: -7.547
	Speechiness: 0.172
	Acousticness: 0.24
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.169
	Valence: 0.658
	Tempo: 129.06
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 68

'Doudou' by Koba LaD, Naps [2021-12-09]
Features:
	Danceability: 0.837
	Energy: 0.615
	Loudness: -5.274
	Speechiness: 0.0762
	Acousticness: 0.37
	Instrumentalness: 1.29e-05
	Liveness: 0.0914
	Valence: 0.858
	Tempo: 130.062
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 70

'First Class' by Jack Harlow [2022-05-06]
Features:
	Danceability: 0.902
	Energy: 0.582
	Loudness: -5.902
	Speechiness: 0.109
	Acousticness: 0.111
	Instrumentalness: 3.18e-06
	Liveness: 0.111
	Valence: 0.332
	Tempo: 107.005
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 81

'Feel' by Robbie Williams [2002-01-01]
Features:
	Danceability: 0.599
	Energy: 0.732
	Loudness: -6.843
	Speechiness: 0.026
	Acousticness: 0.0145
	Instrumentalness: 0.000467
	Liveness: 0.143
	Valence: 0.295
	Tempo: 97.997
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 72

'Amigo' by Azuul Smith [2017-11-17]
Features:
	Danceability: 0.461
	Energy: 0.633
	Loudness: -6.322
	Speechiness: 0.154
	Acousticness: 0.406
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.122
	Valence: 0.22
	Tempo: 100.087
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 22

'2002' by Anne-Marie [2018-04-27]
Features:
	Danceability: 0.697
	Energy: 0.683
	Loudness: -2.881
	Speechiness: 0.117
	Acousticness: 0.0372
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.137
	Valence: 0.603
	Tempo: 96.133
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 81

'La Maxance' by Naps [2022-05-17]
Features:
	Danceability: 0.93
	Energy: 0.707
	Loudness: -7.355
	Speechiness: 0.0686
	Acousticness: 0.195
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.128
	Valence: 0.966
	Tempo: 140.036
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 60

'Hands On You' by Austin George [2021-12-10]
Features:
	Danceability: 0.616
	Energy: 0.557
	Loudness: -5.871
	Speechiness: 0.0413
	Acousticness: 0.354
	Instrumentalness: 1.53e-06
	Liveness: 0.345
	Valence: 0.626
	Tempo: 159.91
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 63

'Pretty' by Landon Cube, 24kGoldn [2019-10-18]
Features:
	Danceability: 0.679
	Energy: 0.853
	Loudness: -5.289
	Speechiness: 0.0659
	Acousticness: 0.195
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.132
	Valence: 0.767
	Tempo: 76.064
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 56

'Néant' by Carbonne [2021-01-29]
Features:
	Danceability: 0.841
	Energy: 0.54
	Loudness: -10.941
	Speechiness: 0.139
	Acousticness: 0.341
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.102
	Valence: 0.514
	Tempo: 128.44
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 50

'All of Me' by John Legend [2013-08-30]
Features:
	Danceability: 0.422
	Energy: 0.264
	Loudness: -7.064
	Speechiness: 0.0322
	Acousticness: 0.922
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.132
	Valence: 0.331
	Tempo: 119.93
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 84

'Outside (feat. Ellie Goulding)' by Calvin Harris, Ellie Goulding [2014-10-31]
Features:
	Danceability: 0.646
	Energy: 0.823
	Loudness: -4.123
	Speechiness: 0.0394
	Acousticness: 0.213
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.322
	Valence: 0.418
	Tempo: 128.035
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 78

'Wonder' by Shawn Mendes [2020-10-02]
Features:
	Danceability: 0.333
	Energy: 0.637
	Loudness: -4.904
	Speechiness: 0.0581
	Acousticness: 0.131
	Instrumentalness: 1.8e-05
	Liveness: 0.149
	Valence: 0.132
	Tempo: 139.898
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 71

'Summer of Love (Shawn Mendes & Tainy)' by Shawn Mendes, Tainy [2021-08-20]
Features:
	Danceability: 0.776
	Energy: 0.808
	Loudness: -4.501
	Speechiness: 0.117
	Acousticness: 0.0297
	Instrumentalness: 0.000127
	Liveness: 0.103
	Valence: 0.494
	Tempo: 123.988
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 81

'When You're Gone' by Shawn Mendes [2022-03-31]
Features:
	Danceability: 0.603
	Energy: 0.691
	Loudness: -5.805
	Speechiness: 0.0372
	Acousticness: 0.0248
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.583
	Valence: 0.577
	Tempo: 147.148
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 82

'Can’t Imagine' by Shawn Mendes [2020-12-05]
Features:
	Danceability: 0.504
	Energy: 0.158
	Loudness: -14.526
	Speechiness: 0.102
	Acousticness: 0.847
	Instrumentalness: 2.42e-06
	Liveness: 0.354
	Valence: 0.385
	Tempo: 111.832
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 28

'Look Up At The Stars' by Shawn Mendes [2020-12-07]
Features:
	Danceability: 0.459
	Energy: 0.579
	Loudness: -4.93
	Speechiness: 0.0315
	Acousticness: 0.0526
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.203
	Valence: 0.461
	Tempo: 83.981
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 43

'In My Blood' by Shawn Mendes [2018-05-25]
Features:
	Danceability: 0.622
	Energy: 0.712
	Loudness: -7.321
	Speechiness: 0.066
	Acousticness: 0.0573
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.13
	Valence: 0.487
	Tempo: 140.025
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 75

'Mercy' by Shawn Mendes [2017-04-20]
Features:
	Danceability: 0.555
	Energy: 0.662
	Loudness: -4.952
	Speechiness: 0.0827
	Acousticness: 0.125
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.111
	Valence: 0.356
	Tempo: 148.128
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 80

'Stitches' by Shawn Mendes [2015-04-14]
Features:
	Danceability: 0.746
	Energy: 0.754
	Loudness: -6.684
	Speechiness: 0.0676
	Acousticness: 0.0152
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0486
	Valence: 0.746
	Tempo: 149.882
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 78

'Señorita' by Shawn Mendes, Camila Cabello [2019-06-19]
Features:
	Danceability: 0.759
	Energy: 0.548
	Loudness: -6.049
	Speechiness: 0.029
	Acousticness: 0.0392
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0828
	Valence: 0.749
	Tempo: 116.967
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 78

'Treat You Better' by Shawn Mendes [2017-04-20]
Features:
	Danceability: 0.444
	Energy: 0.819
	Loudness: -4.078
	Speechiness: 0.341
	Acousticness: 0.106
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.107
	Valence: 0.747
	Tempo: 82.695
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 82

'La mort a du goût' by Bekar [2019-03-22]
Features:
	Danceability: 0.748
	Energy: 0.589
	Loudness: -8.034
	Speechiness: 0.0498
	Acousticness: 0.3
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.138
	Valence: 0.179
	Tempo: 125.116
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 51

'RENCONTRE' by Disiz, Damso [2022-03-17]
Features:
	Danceability: 0.62
	Energy: 0.458
	Loudness: -10.557
	Speechiness: 0.269
	Acousticness: 0.521
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.11
	Valence: 0.518
	Tempo: 125.132
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 73

'Eté 90' by Therapie TAXI [2021-01-08]
Features:
	Danceability: 0.649
	Energy: 0.618
	Loudness: -7.691
	Speechiness: 0.0779
	Acousticness: 0.0215
	Instrumentalness: 1.16e-06
	Liveness: 0.0911
	Valence: 0.381
	Tempo: 92.02
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 66

'Bam Bam (feat. Ed Sheeran)' by Camila Cabello, Ed Sheeran [2022-03-04]
Features:
	Danceability: 0.756
	Energy: 0.697
	Loudness: -6.377
	Speechiness: 0.0401
	Acousticness: 0.182
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.333
	Valence: 0.956
	Tempo: 94.996
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 88

'Cold Heart - PNAU Remix' by Elton John, Dua Lipa, PNAU [2021-10-22]
Features:
	Danceability: 0.795
	Energy: 0.8
	Loudness: -6.32
	Speechiness: 0.0309
	Acousticness: 0.0354
	Instrumentalness: 7.25e-05
	Liveness: 0.0915
	Valence: 0.934
	Tempo: 116.032
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 84

'Pepas' by Farruko [2021-10-01]
Features:
	Danceability: 0.762
	Energy: 0.766
	Loudness: -3.955
	Speechiness: 0.0343
	Acousticness: 0.00776
	Instrumentalness: 6.98e-05
	Liveness: 0.128
	Valence: 0.442
	Tempo: 130.001
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 76

'SO DONE' by The Kid LAROI [2020-11-04]
Features:
	Danceability: 0.719
	Energy: 0.598
	Loudness: -6.254
	Speechiness: 0.077
	Acousticness: 0.232
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.115
	Valence: 0.303
	Tempo: 142.592
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 67

'Something Just Like This' by The Chainsmokers, Coldplay [2017-04-07]
Features:
	Danceability: 0.617
	Energy: 0.635
	Loudness: -6.769
	Speechiness: 0.0317
	Acousticness: 0.0498
	Instrumentalness: 1.44e-05
	Liveness: 0.164
	Valence: 0.446
	Tempo: 103.019
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 84

'Wishing Well' by Juice WRLD [2020-07-10]
Features:
	Danceability: 0.65
	Energy: 0.613
	Loudness: -6.13
	Speechiness: 0.128
	Acousticness: 0.00336
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.267
	Valence: 0.0804
	Tempo: 149.972
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 80

'Petite Marie (Fanzine Remix)' by Biga*Ranx [2021-02-26]
Features:
	Danceability: 0.813
	Energy: 0.679
	Loudness: -5.325
	Speechiness: 0.129
	Acousticness: 0.498
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0875
	Valence: 0.759
	Tempo: 75.009
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 63

'Bad Liar' by Imagine Dragons [2018-11-09]
Features:
	Danceability: 0.383
	Energy: 0.637
	Loudness: -6.993
	Speechiness: 0.0703
	Acousticness: 0.0722
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.368
	Valence: 0.0827
	Tempo: 177.913
	Key: 3
	Mode: 1
	Popularity: 80

'7 Years' by Lukas Graham [2016-03-25]
Features:
	Danceability: 0.765
	Energy: 0.472
	Loudness: -5.837
	Speechiness: 0.052
	Acousticness: 0.291
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.389
	Valence: 0.352
	Tempo: 119.946
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 59

'Alone, Pt. II' by Alan Walker, Ava Max [2021-11-26]
Features:
	Danceability: 0.673
	Energy: 0.659
	Loudness: -4.493
	Speechiness: 0.0439
	Acousticness: 0.539
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.129
	Valence: 0.628
	Tempo: 88.011
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 68

'Sunflower - Spider-Man: Into the Spider-Verse' by Post Malone, Swae Lee [2019-09-06]
Features:
	Danceability: 0.755
	Energy: 0.522
	Loudness: -4.368
	Speechiness: 0.0575
	Acousticness: 0.533
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0685
	Valence: 0.925
	Tempo: 89.96
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 79

'good 4 u' by Olivia Rodrigo [2021-05-21]
Features:
	Danceability: 0.563
	Energy: 0.664
	Loudness: -5.044
	Speechiness: 0.154
	Acousticness: 0.335
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0849
	Valence: 0.688
	Tempo: 166.928
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 88

'Monster (Shawn Mendes & Justin Bieber)' by Shawn Mendes, Justin Bieber [2020-12-04]
Features:
	Danceability: 0.64
	Energy: 0.392
	Loudness: -7.246
	Speechiness: 0.0574
	Acousticness: 0.0593
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0839
	Valence: 0.502
	Tempo: 145.838
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 71

'Take You Dancing' by Jason Derulo [2020-07-22]
Features:
	Danceability: 0.789
	Energy: 0.711
	Loudness: -4.248
	Speechiness: 0.041
	Acousticness: 0.0332
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0876
	Valence: 0.753
	Tempo: 112.985
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 78

'Intentions (feat. Quavo)' by Justin Bieber, Quavo [2020-02-14]
Features:
	Danceability: 0.806
	Energy: 0.546
	Loudness: -6.637
	Speechiness: 0.0575
	Acousticness: 0.3
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.102
	Valence: 0.874
	Tempo: 147.986
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 77

'There's Nothing Holdin' Me Back' by Shawn Mendes [2017-04-20]
Features:
	Danceability: 0.866
	Energy: 0.813
	Loudness: -4.063
	Speechiness: 0.0554
	Acousticness: 0.38
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0779
	Valence: 0.969
	Tempo: 121.998
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 85

'Run' by OneRepublic [2021-08-27]
Features:
	Danceability: 0.682
	Energy: 0.72
	Loudness: -8.176
	Speechiness: 0.0382
	Acousticness: 0.321
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.205
	Valence: 0.649
	Tempo: 116.988
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 76

'lovely (with Khalid)' by Billie Eilish, Khalid [2018-04-19]
Features:
	Danceability: 0.351
	Energy: 0.296
	Loudness: -10.109
	Speechiness: 0.0333
	Acousticness: 0.934
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.095
	Valence: 0.12
	Tempo: 115.284
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 87

'Deserve You' by Justin Bieber [2021-03-19]
Features:
	Danceability: 0.677
	Energy: 0.633
	Loudness: -7.831
	Speechiness: 0.0771
	Acousticness: 0.0314
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.112
	Valence: 0.409
	Tempo: 89.934
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 68

'Loved By You (feat. Burna Boy)' by Justin Bieber, Burna Boy [2021-03-19]
Features:
	Danceability: 0.79
	Energy: 0.724
	Loudness: -6.972
	Speechiness: 0.0852
	Acousticness: 0.0696
	Instrumentalness: 2.33e-06
	Liveness: 0.113
	Valence: 0.642
	Tempo: 101.04
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 67

'Unstable (feat. The Kid LAROI)' by Justin Bieber, The Kid LAROI [2021-03-19]
Features:
	Danceability: 0.495
	Energy: 0.333
	Loudness: -10.109
	Speechiness: 0.0288
	Acousticness: 0.737
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.112
	Valence: 0.37
	Tempo: 99.757
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 70

'Holy (feat. Chance The Rapper)' by Justin Bieber, Chance the Rapper [2021-03-19]
Features:
	Danceability: 0.67
	Energy: 0.693
	Loudness: -8.34
	Speechiness: 0.35
	Acousticness: 0.2
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0909
	Valence: 0.388
	Tempo: 87.017
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 71

'Anyone' by Justin Bieber [2021-01-01]
Features:
	Danceability: 0.686
	Energy: 0.538
	Loudness: -8.026
	Speechiness: 0.0345
	Acousticness: 0.181
	Instrumentalness: 3.13e-06
	Liveness: 0.113
	Valence: 0.584
	Tempo: 115.884
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 75

'Despacito - Remix' by Luis Fonsi, Daddy Yankee, Justin Bieber [2017-04-17]
Features:
	Danceability: 0.653
	Energy: 0.816
	Loudness: -4.353
	Speechiness: 0.167
	Acousticness: 0.228
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0967
	Valence: 0.816
	Tempo: 178.085
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 72

'Where Are Ü Now (with Justin Bieber)' by Jack Ü, Skrillex, Diplo, Justin Bieber [2015-02-24]
Features:
	Danceability: 0.432
	Energy: 0.781
	Loudness: -4.038
	Speechiness: 0.0567
	Acousticness: 0.041
	Instrumentalness: 4.21e-06
	Liveness: 0.0789
	Valence: 0.197
	Tempo: 139.432
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 74

'I'm the One (feat. Justin Bieber, Quavo, Chance the Rapper & Lil Wayne)' by DJ Khaled, Justin Bieber, Quavo, Chance the Rapper, Lil Wayne [2017-06-22]
Features:
	Danceability: 0.609
	Energy: 0.668
	Loudness: -4.284
	Speechiness: 0.0367
	Acousticness: 0.0552
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.167
	Valence: 0.811
	Tempo: 80.924
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 72

'Lonely (with benny blanco)' by Justin Bieber, benny blanco [2020-10-16]
Features:
	Danceability: 0.631
	Energy: 0.239
	Loudness: -7.071
	Speechiness: 0.0398
	Acousticness: 0.864
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.116
	Valence: 0.0927
	Tempo: 79.859
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 74

'Yummy' by Justin Bieber [2020-02-14]
Features:
	Danceability: 0.676
	Energy: 0.506
	Loudness: -6.652
	Speechiness: 0.0958
	Acousticness: 0.345
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.118
	Valence: 0.497
	Tempo: 145.842
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 69

'What Do You Mean?' by Justin Bieber [2015-11-13]
Features:
	Danceability: 0.845
	Energy: 0.567
	Loudness: -8.118
	Speechiness: 0.0956
	Acousticness: 0.59
	Instrumentalness: 0.00142
	Liveness: 0.0811
	Valence: 0.793
	Tempo: 125.02
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 77

'Let Me Love You' by DJ Snake, Justin Bieber [2016-08-05]
Features:
	Danceability: 0.649
	Energy: 0.716
	Loudness: -5.371
	Speechiness: 0.0349
	Acousticness: 0.0863
	Instrumentalness: 2.63e-05
	Liveness: 0.135
	Valence: 0.163
	Tempo: 99.988
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 83

'Sorry' by Justin Bieber [2015-11-13]
Features:
	Danceability: 0.654
	Energy: 0.76
	Loudness: -3.669
	Speechiness: 0.045
	Acousticness: 0.0797
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.299
	Valence: 0.41
	Tempo: 99.945
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 80

'Love Yourself' by Justin Bieber [2015-11-13]
Features:
	Danceability: 0.609
	Energy: 0.378
	Loudness: -9.828
	Speechiness: 0.438
	Acousticness: 0.835
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.28
	Valence: 0.515
	Tempo: 100.418
	Key: 4
	Mode: 1
	Popularity: 83

'Lush Life' by Zara Larsson [2017-03-17]
Features:
	Danceability: 0.694
	Energy: 0.712
	Loudness: -3.923
	Speechiness: 0.046
	Acousticness: 0.132
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.211
	Valence: 0.799
	Tempo: 98.023
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 78

'Heat Waves' by Glass Animals [2020-08-07]
Features:
	Danceability: 0.761
	Energy: 0.525
	Loudness: -6.9
	Speechiness: 0.0944
	Acousticness: 0.44
	Instrumentalness: 6.7e-06
	Liveness: 0.0921
	Valence: 0.531
	Tempo: 80.87
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 84

'Don't Leave Me Now' by Lost Frequencies, Mathieu Koss [2020-07-31]
Features:
	Danceability: 0.671
	Energy: 0.752
	Loudness: -6.806
	Speechiness: 0.0304
	Acousticness: 0.0258
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.112
	Valence: 0.717
	Tempo: 124.998
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 46

'Love To Go' by Lost Frequencies, Zonderling, Kelvin Jones [2020-07-31]
Features:
	Danceability: 0.755
	Energy: 0.783
	Loudness: -6.256
	Speechiness: 0.175
	Acousticness: 0.605
	Instrumentalness: 0.0066
	Liveness: 0.203
	Valence: 0.419
	Tempo: 104.021
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 46

'Reality (feat. Janieck Devy)' by Lost Frequencies, Janieck Devy [2015-05-11]
Features:
	Danceability: 0.731
	Energy: 0.639
	Loudness: -6.597
	Speechiness: 0.0359
	Acousticness: 0.0206
	Instrumentalness: 1.29e-05
	Liveness: 0.0789
	Valence: 0.527
	Tempo: 122.08
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 59

'Rise' by Lost Frequencies [2021-03-19]
Features:
	Danceability: 0.689
	Energy: 0.612
	Loudness: -6.014
	Speechiness: 0.0387
	Acousticness: 0.228
	Instrumentalness: 7.77e-06
	Liveness: 0.368
	Valence: 0.461
	Tempo: 122.076
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 70

'Are You With Me' by Lost Frequencies [2016-10-21]
Features:
	Danceability: 0.763
	Energy: 0.608
	Loudness: -8.1
	Speechiness: 0.035
	Acousticness: 0.262
	Instrumentalness: 2.5e-05
	Liveness: 0.12
	Valence: 0.393
	Tempo: 121.02
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 74

'Make Me Feel' by Cryptic Wisdom [2021-10-08]
Features:
	Danceability: 0.748
	Energy: 0.527
	Loudness: -6.378
	Speechiness: 0.0298
	Acousticness: 0.283
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.218
	Valence: 0.482
	Tempo: 96.005
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 41

'Janet' by Lefa [2021-04-02]
Features:
	Danceability: 0.865
	Energy: 0.51
	Loudness: -8.501
	Speechiness: 0.0788
	Acousticness: 0.227
	Instrumentalness: 0.0013
	Liveness: 0.0905
	Valence: 0.47
	Tempo: 130.098
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 51

'Fuera del mercado' by Danny Ocean [2022-02-17]
Features:
	Danceability: 0.453
	Energy: 0.673
	Loudness: -5.649
	Speechiness: 0.144
	Acousticness: 0.32
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.131
	Valence: 0.266
	Tempo: 92.06
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 87

'Ghost' by Justin Bieber [2021-03-19]
Features:
	Danceability: 0.601
	Energy: 0.741
	Loudness: -5.569
	Speechiness: 0.0478
	Acousticness: 0.185
	Instrumentalness: 2.91e-05
	Liveness: 0.415
	Valence: 0.441
	Tempo: 153.96
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 89

'Where Them Girls At (feat. Nicki Minaj & Flo Rida)' by David Guetta [2012-12-07]
Features:
	Danceability: 0.666
	Energy: 0.876
	Loudness: -3.078
	Speechiness: 0.0414
	Acousticness: 0.055
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.259
	Valence: 0.552
	Tempo: 129.884
	Key: 3
	Mode: 1
	Popularity: 72

'6.3' by Naps, Ninho [2020-02-20]
Features:
	Danceability: 0.875
	Energy: 0.614
	Loudness: -7.238
	Speechiness: 0.212
	Acousticness: 0.69
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.114
	Valence: 0.753
	Tempo: 119.963
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 54

'Afro Trap Part. 11 (King Kong)' by MHD [2021-07-15]
Features:
	Danceability: 0.89
	Energy: 0.744
	Loudness: -8.145
	Speechiness: 0.365
	Acousticness: 0.0662
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0648
	Valence: 0.636
	Tempo: 123.935
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 55

'Petrouchka (feat. PLK)' by Soso Maness, PLK [2021-06-04]
Features:
	Danceability: 0.624
	Energy: 0.802
	Loudness: -4.818
	Speechiness: 0.311
	Acousticness: 0.0597
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.252
	Valence: 0.818
	Tempo: 133.888
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 65

'Love Is Gone - Fred Riester & Joachim Garraud Radio Edit Remix' by David Guetta, Chris Willis, Fred Riester, Joachim Garraud [2007-06-01]
Features:
	Danceability: 0.773
	Energy: 0.813
	Loudness: -4.609
	Speechiness: 0.0797
	Acousticness: 0.0331
	Instrumentalness: 3.77e-05
	Liveness: 0.192
	Valence: 0.707
	Tempo: 127.93
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 61

'Pump It Up' by Endor [2019-09-13]
Features:
	Danceability: 0.899
	Energy: 0.894
	Loudness: -7.255
	Speechiness: 0.222
	Acousticness: 0.203
	Instrumentalness: 9.95e-05
	Liveness: 0.0606
	Valence: 0.654
	Tempo: 129.047
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 71

'Pump It' by Black Eyed Peas [2005-01-01]
Features:
	Danceability: 0.648
	Energy: 0.931
	Loudness: -3.15
	Speechiness: 0.181
	Acousticness: 0.00937
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.752
	Valence: 0.744
	Tempo: 153.649
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 75

'Avant la douane' by Jul [2016-05-13]
Features:
	Danceability: 0.844
	Energy: 0.651
	Loudness: -9.162
	Speechiness: 0.23
	Acousticness: 0.673
	Instrumentalness: 7.08e-05
	Liveness: 0.174
	Valence: 0.795
	Tempo: 138.038
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 69

'La danse des bandits' by Naps, SCH [2021-04-02]
Features:
	Danceability: 0.83
	Energy: 0.676
	Loudness: -5.275
	Speechiness: 0.0681
	Acousticness: 0.185
	Instrumentalness: 1.28e-05
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.576
	Tempo: 135.023
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 64

'Les Démons De Minuit' by Images [2011-08-22]
Features:
	Danceability: 0.676
	Energy: 0.83
	Loudness: -5.746
	Speechiness: 0.0296
	Acousticness: 0.00148
	Instrumentalness: 5.41e-06
	Liveness: 0.0697
	Valence: 0.842
	Tempo: 118.922
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 49

'Vay' by Dj Leska, Vegedream, KGS [2019-04-12]
Features:
	Danceability: 0.855
	Energy: 0.737
	Loudness: -6.506
	Speechiness: 0.257
	Acousticness: 0.0229
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0805
	Valence: 0.651
	Tempo: 98.008
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 56

'Suavemente' by Soolking [2022-02-22]
Features:
	Danceability: 0.865
	Energy: 0.682
	Loudness: -4.563
	Speechiness: 0.0548
	Acousticness: 0.284
	Instrumentalness: 0.00445
	Liveness: 0.0422
	Valence: 0.508
	Tempo: 140.052
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 77

'Dégaine (feat. Damso)' by Aya Nakamura, Damso [2022-03-09]
Features:
	Danceability: 0.618
	Energy: 0.698
	Loudness: -5.362
	Speechiness: 0.272
	Acousticness: 0.181
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.154
	Valence: 0.784
	Tempo: 178.143
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 72

'Stay High' by Juice WRLD [2020-07-10]
Features:
	Danceability: 0.745
	Energy: 0.5
	Loudness: -6.184
	Speechiness: 0.135
	Acousticness: 0.439
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0943
	Valence: 0.433
	Tempo: 76.968
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 73

'Hit Sale (feat. Roméo Elvis)' by Therapie TAXI, Roméo Elvis [2018-02-02]
Features:
	Danceability: 0.573
	Energy: 0.784
	Loudness: -5.224
	Speechiness: 0.0591
	Acousticness: 0.141
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0844
	Valence: 0.69
	Tempo: 82.009
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 63

'Galway Girl' by Ed Sheeran [2017-03-03]
Features:
	Danceability: 0.624
	Energy: 0.876
	Loudness: -3.374
	Speechiness: 0.1
	Acousticness: 0.0735
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.327
	Valence: 0.781
	Tempo: 99.943
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 78

'What Do I Know?' by Ed Sheeran [2017-03-03]
Features:
	Danceability: 0.838
	Energy: 0.492
	Loudness: -5.69
	Speechiness: 0.038
	Acousticness: 0.251
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.262
	Valence: 0.895
	Tempo: 115.092
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 67

'Soleil noir' by 47ter [2018-10-12]
Features:
	Danceability: 0.695
	Energy: 0.609
	Loudness: -7.484
	Speechiness: 0.0318
	Acousticness: 0.512
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.111
	Valence: 0.523
	Tempo: 129.946
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 50

'Côte Ouest' by 47ter [2019-10-25]
Features:
	Danceability: 0.772
	Energy: 0.596
	Loudness: -7.962
	Speechiness: 0.102
	Acousticness: 0.534
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.172
	Valence: 0.603
	Tempo: 152.057
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 58

'On avait dit' by 47ter [2019-10-25]
Features:
	Danceability: 0.768
	Energy: 0.632
	Loudness: -6.631
	Speechiness: 0.0492
	Acousticness: 0.528
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0957
	Valence: 0.785
	Tempo: 120.018
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 55

'Cabeza' by OBOY [2020-07-03]
Features:
	Danceability: 0.884
	Energy: 0.566
	Loudness: -7.398
	Speechiness: 0.046
	Acousticness: 0.123
	Instrumentalness: 3.25e-06
	Liveness: 0.106
	Valence: 0.565
	Tempo: 106.983
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 68

'Criminel' by Bramsito, Niska [2020-07-16]
Features:
	Danceability: 0.706
	Energy: 0.74
	Loudness: -7.375
	Speechiness: 0.0355
	Acousticness: 0.126
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.2
	Valence: 0.558
	Tempo: 150.118
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 48

'Sale mood' by Bramsito, Booba [2019-05-31]
Features:
	Danceability: 0.682
	Energy: 0.755
	Loudness: -4.503
	Speechiness: 0.0581
	Acousticness: 0.315
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.244
	Valence: 0.766
	Tempo: 159.94
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 49

'MD (feat. Niska)' by 4Keus, Niska [2020-09-23]
Features:
	Danceability: 0.409
	Energy: 0.729
	Loudness: -5.253
	Speechiness: 0.401
	Acousticness: 0.501
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.595
	Tempo: 75.412
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 57

'Midi dans le ghetto' by 4Keus Gang, Ninho [2018-12-20]
Features:
	Danceability: 0.692
	Energy: 0.488
	Loudness: -11.71
	Speechiness: 0.3
	Acousticness: 0.845
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.327
	Valence: 0.792
	Tempo: 101.675
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 41

'Mon soleil' by Dadju, Anitta [2021-06-02]
Features:
	Danceability: 0.656
	Energy: 0.718
	Loudness: -6.482
	Speechiness: 0.202
	Acousticness: 0.129
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0726
	Valence: 0.665
	Tempo: 176.27
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 60

'Reine' by Dadju [2017-11-24]
Features:
	Danceability: 0.399
	Energy: 0.395
	Loudness: -10.782
	Speechiness: 0.0593
	Acousticness: 0.76
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0815
	Valence: 0.704
	Tempo: 98.174
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 64

'Dans mes bras' by Kendji Girac, Dadju [2021-11-11]
Features:
	Danceability: 0.515
	Energy: 0.542
	Loudness: -6.638
	Speechiness: 0.0922
	Acousticness: 0.289
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0934
	Valence: 0.744
	Tempo: 91.129
	Key: 3
	Mode: 1
	Popularity: 61

'Photograph' by Ed Sheeran [2014-06-21]
Features:
	Danceability: 0.614
	Energy: 0.379
	Loudness: -10.48
	Speechiness: 0.0476
	Acousticness: 0.607
	Instrumentalness: 0.000464
	Liveness: 0.0986
	Valence: 0.201
	Tempo: 107.989
	Key: 4
	Mode: 1
	Popularity: 84

'Tides' by Ed Sheeran [2021-10-29]
Features:
	Danceability: 0.631
	Energy: 0.825
	Loudness: -3.971
	Speechiness: 0.0433
	Acousticness: 0.0167
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.122
	Valence: 0.427
	Tempo: 129.942
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 68

'South of the Border (feat. Camila Cabello & Cardi B)' by Ed Sheeran, Camila Cabello, Cardi B [2019-07-12]
Features:
	Danceability: 0.857
	Energy: 0.621
	Loudness: -6.376
	Speechiness: 0.0825
	Acousticness: 0.148
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0865
	Valence: 0.668
	Tempo: 97.989
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 76

'Sing' by Ed Sheeran [2014-06-21]
Features:
	Danceability: 0.818
	Energy: 0.67
	Loudness: -4.451
	Speechiness: 0.0472
	Acousticness: 0.304
	Instrumentalness: 1.22e-06
	Liveness: 0.0601
	Valence: 0.939
	Tempo: 119.988
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 70

'Beautiful People (feat. Khalid)' by Ed Sheeran, Khalid [2019-06-28]
Features:
	Danceability: 0.64
	Energy: 0.648
	Loudness: -8.113
	Speechiness: 0.187
	Acousticness: 0.124
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0802
	Valence: 0.548
	Tempo: 92.977
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 75

'I Don't Care (with Justin Bieber)' by Ed Sheeran, Justin Bieber [2019-05-10]
Features:
	Danceability: 0.798
	Energy: 0.675
	Loudness: -5.041
	Speechiness: 0.0442
	Acousticness: 0.0912
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0894
	Valence: 0.842
	Tempo: 101.956
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 78

'Thinking out Loud' by Ed Sheeran [2014-06-21]
Features:
	Danceability: 0.781
	Energy: 0.445
	Loudness: -6.061
	Speechiness: 0.0295
	Acousticness: 0.474
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.184
	Valence: 0.591
	Tempo: 78.998
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 82

'Shape of You' by Ed Sheeran [2017-03-03]
Features:
	Danceability: 0.825
	Energy: 0.652
	Loudness: -3.183
	Speechiness: 0.0802
	Acousticness: 0.581
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0931
	Valence: 0.931
	Tempo: 95.977
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 85

'Perfect' by Ed Sheeran [2017-03-03]
Features:
	Danceability: 0.599
	Energy: 0.448
	Loudness: -6.312
	Speechiness: 0.0232
	Acousticness: 0.163
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.106
	Valence: 0.168
	Tempo: 95.05
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 85

'Bad Habits' by Ed Sheeran [2021-10-29]
Features:
	Danceability: 0.807
	Energy: 0.893
	Loudness: -3.745
	Speechiness: 0.0347
	Acousticness: 0.0451
	Instrumentalness: 2.79e-05
	Liveness: 0.366
	Valence: 0.537
	Tempo: 126.011
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 89

'This Love' by Maroon 5 [2002-06-25]
Features:
	Danceability: 0.712
	Energy: 0.862
	Loudness: -4.612
	Speechiness: 0.0378
	Acousticness: 0.0525
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.093
	Valence: 0.809
	Tempo: 95.051
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 68

'Lost' by Maroon 5 [2021-06-11]
Features:
	Danceability: 0.766
	Energy: 0.706
	Loudness: -6.553
	Speechiness: 0.16
	Acousticness: 0.223
	Instrumentalness: 0.00028
	Liveness: 0.064
	Valence: 0.766
	Tempo: 142.989
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 63

'Moves Like Jagger - Studio Recording From "The Voice" Performance' by Maroon 5, Christina Aguilera [2010-01-01]
Features:
	Danceability: 0.722
	Energy: 0.761
	Loudness: -4.459
	Speechiness: 0.0475
	Acousticness: 0.0117
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.315
	Valence: 0.624
	Tempo: 128.044
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 77

'What Lovers Do (feat. SZA)' by Maroon 5, SZA [2018-06-15]
Features:
	Danceability: 0.799
	Energy: 0.597
	Loudness: -5.131
	Speechiness: 0.0611
	Acousticness: 0.0788
	Instrumentalness: 5.66e-06
	Liveness: 0.1
	Valence: 0.419
	Tempo: 110.001
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 72

'One More Night' by Maroon 5 [2012-01-01]
Features:
	Danceability: 0.716
	Energy: 0.821
	Loudness: -3.435
	Speechiness: 0.0314
	Acousticness: 0.0558
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0844
	Valence: 0.618
	Tempo: 92.997
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 75

'Animals' by Maroon 5 [2014-09-02]
Features:
	Danceability: 0.279
	Energy: 0.742
	Loudness: -6.46
	Speechiness: 0.0898
	Acousticness: 0.000185
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.593
	Valence: 0.328
	Tempo: 189.868
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 79

'Girls Like You (feat. Cardi B) - Cardi B Version' by Maroon 5, Cardi B [2018-05-30]
Features:
	Danceability: 0.851
	Energy: 0.541
	Loudness: -6.825
	Speechiness: 0.0505
	Acousticness: 0.568
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.13
	Valence: 0.448
	Tempo: 124.959
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 70

'Sugar' by Maroon 5 [2014-09-02]
Features:
	Danceability: 0.748
	Energy: 0.788
	Loudness: -7.055
	Speechiness: 0.0334
	Acousticness: 0.0591
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0863
	Valence: 0.884
	Tempo: 120.076
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 80

'Maps' by Maroon 5 [2014-09-02]
Features:
	Danceability: 0.742
	Energy: 0.713
	Loudness: -5.522
	Speechiness: 0.0303
	Acousticness: 0.0205
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.059
	Valence: 0.879
	Tempo: 120.032
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 82

'Memories' by Maroon 5 [2021-06-11]
Features:
	Danceability: 0.775
	Energy: 0.327
	Loudness: -7.241
	Speechiness: 0.0557
	Acousticness: 0.841
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0821
	Valence: 0.595
	Tempo: 91.05
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 84

'HIGHEST IN THE ROOM' by Travis Scott [2019-10-04]
Features:
	Danceability: 0.598
	Energy: 0.427
	Loudness: -8.764
	Speechiness: 0.0317
	Acousticness: 0.0546
	Instrumentalness: 5.83e-06
	Liveness: 0.21
	Valence: 0.0605
	Tempo: 76.469
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 81

'Du mal à te dire' by Dinos, Damso [2021-07-01]
Features:
	Danceability: 0.608
	Energy: 0.464
	Loudness: -9.659
	Speechiness: 0.192
	Acousticness: 0.174
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.712
	Valence: 0.274
	Tempo: 83.781
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 64

'Moto' by Mac Tyer, Ninho [2020-07-17]
Features:
	Danceability: 0.931
	Energy: 0.605
	Loudness: -6.615
	Speechiness: 0.36
	Acousticness: 0.153
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.214
	Valence: 0.601
	Tempo: 127.004
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 59

'REPEAT IT (with Gunna)' by Lil Tecca, Gunna [2021-08-27]
Features:
	Danceability: 0.743
	Energy: 0.687
	Loudness: -7.613
	Speechiness: 0.309
	Acousticness: 0.0567
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.062
	Valence: 0.582
	Tempo: 108.685
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 66

'Run It Up (feat. Offset & Moneybagg Yo)' by Lil Tjay, Offset, Moneybagg Yo [2021-04-02]
Features:
	Danceability: 0.88
	Energy: 0.575
	Loudness: -6.091
	Speechiness: 0.163
	Acousticness: 0.415
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.109
	Valence: 0.671
	Tempo: 120.031
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 77

'Love Me Harder' by Ariana Grande, The Weeknd [2015-04-13]
Features:
	Danceability: 0.483
	Energy: 0.714
	Loudness: -4.389
	Speechiness: 0.0331
	Acousticness: 0.00974
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0763
	Valence: 0.245
	Tempo: 99.027
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 48

'Die For You' by The Weeknd [2016-11-25]
Features:
	Danceability: 0.582
	Energy: 0.525
	Loudness: -7.163
	Speechiness: 0.0627
	Acousticness: 0.111
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.134
	Valence: 0.51
	Tempo: 133.249
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 86

'Call Out My Name' by The Weeknd [2018-03-30]
Features:
	Danceability: 0.461
	Energy: 0.593
	Loudness: -4.954
	Speechiness: 0.0356
	Acousticness: 0.17
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.307
	Valence: 0.175
	Tempo: 134.17
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 88

'Often' by The Weeknd [2015-08-28]
Features:
	Danceability: 0.572
	Energy: 0.631
	Loudness: -9.836
	Speechiness: 0.0476
	Acousticness: 0.222
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.135
	Valence: 0.0713
	Tempo: 134.078
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 80

'Sacrifice' by The Weeknd [2022-01-06]
Features:
	Danceability: 0.735
	Energy: 0.795
	Loudness: -6.523
	Speechiness: 0.113
	Acousticness: 0.0296
	Instrumentalness: 3.18e-05
	Liveness: 0.0678
	Valence: 0.905
	Tempo: 122.0
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 80

'Can't Feel My Face' by The Weeknd [2015-08-28]
Features:
	Danceability: 0.705
	Energy: 0.769
	Loudness: -5.526
	Speechiness: 0.0425
	Acousticness: 0.113
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.583
	Tempo: 107.949
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 81

'Heartless' by The Weeknd [2020-03-20]
Features:
	Danceability: 0.537
	Energy: 0.746
	Loudness: -5.507
	Speechiness: 0.15
	Acousticness: 0.0236
	Instrumentalness: 1.01e-06
	Liveness: 0.156
	Valence: 0.252
	Tempo: 170.062
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 77

'Earned It (Fifty Shades Of Grey) - From The "Fifty Shades Of Grey" Soundtrack' by The Weeknd [2014-12-23]
Features:
	Danceability: 0.659
	Energy: 0.381
	Loudness: -5.922
	Speechiness: 0.0304
	Acousticness: 0.385
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0972
	Valence: 0.426
	Tempo: 119.844
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 77

'In Your Eyes' by The Weeknd [2020-03-20]
Features:
	Danceability: 0.667
	Energy: 0.719
	Loudness: -5.371
	Speechiness: 0.0346
	Acousticness: 0.00285
	Instrumentalness: 8.1e-05
	Liveness: 0.0736
	Valence: 0.717
	Tempo: 100.021
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 79

'I Feel It Coming' by The Weeknd, Daft Punk [2016-11-25]
Features:
	Danceability: 0.773
	Energy: 0.819
	Loudness: -5.946
	Speechiness: 0.118
	Acousticness: 0.428
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0679
	Valence: 0.585
	Tempo: 92.987
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 79

'Light Switch' by Charlie Puth [2022-01-19]
Features:
	Danceability: 0.69
	Energy: 0.626
	Loudness: -5.693
	Speechiness: 0.306
	Acousticness: 0.105
	Instrumentalness: 0.000335
	Liveness: 0.0881
	Valence: 0.912
	Tempo: 184.009
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 79

'Kiss Me More (feat. SZA)' by Doja Cat, SZA [2021-06-25]
Features:
	Danceability: 0.764
	Energy: 0.705
	Loudness: -3.463
	Speechiness: 0.0284
	Acousticness: 0.259
	Instrumentalness: 8.92e-05
	Liveness: 0.12
	Valence: 0.781
	Tempo: 110.97
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 81

'Another Love' by Tom Odell [2013-06-17]
Features:
	Danceability: 0.442
	Energy: 0.538
	Loudness: -8.55
	Speechiness: 0.0451
	Acousticness: 0.717
	Instrumentalness: 2.95e-05
	Liveness: 0.09
	Valence: 0.139
	Tempo: 122.758
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 56

'My Universe' by Coldplay, BTS [2021-10-15]
Features:
	Danceability: 0.573
	Energy: 0.711
	Loudness: -6.268
	Speechiness: 0.0406
	Acousticness: 0.0114
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.328
	Valence: 0.47
	Tempo: 105.006
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 81

'Where Are You Now' by Lost Frequencies, Calum Scott [2021-07-30]
Features:
	Danceability: 0.671
	Energy: 0.636
	Loudness: -8.117
	Speechiness: 0.103
	Acousticness: 0.515
	Instrumentalness: 0.000411
	Liveness: 0.172
	Valence: 0.262
	Tempo: 120.966
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 90

'Cold Heart - PNAU Remix' by Elton John, Dua Lipa, PNAU [2021-10-22]
Features:
	Danceability: 0.795
	Energy: 0.8
	Loudness: -6.32
	Speechiness: 0.0309
	Acousticness: 0.0354
	Instrumentalness: 7.25e-05
	Liveness: 0.0915
	Valence: 0.934
	Tempo: 116.032
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 73

'Heat Waves' by Glass Animals [2020-08-06]
Features:
	Danceability: 0.761
	Energy: 0.525
	Loudness: -6.9
	Speechiness: 0.0944
	Acousticness: 0.44
	Instrumentalness: 6.7e-06
	Liveness: 0.0921
	Valence: 0.531
	Tempo: 80.87
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 89

'Zombie' by GIMS [2013-12-02]
Features:
	Danceability: 0.72
	Energy: 0.676
	Loudness: -6.207
	Speechiness: 0.0367
	Acousticness: 0.0155
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.128
	Valence: 0.481
	Tempo: 110.044
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 56

'Tout Est Bon' by Boef, Numidia [2020-07-03]
Features:
	Danceability: 0.791
	Energy: 0.861
	Loudness: -5.311
	Speechiness: 0.12
	Acousticness: 0.211
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0833
	Valence: 0.962
	Tempo: 95.216
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 47

'Indépendante (feat. Debbie Sparrow)' by Jok'air, Debbie Sparrow [2017-02-24]
Features:
	Danceability: 0.724
	Energy: 0.527
	Loudness: -7.364
	Speechiness: 0.0404
	Acousticness: 0.284
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0931
	Valence: 0.703
	Tempo: 137.993
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 43

'Take My Breath' by The Weeknd [2022-01-07]
Features:
	Danceability: 0.698
	Energy: 0.769
	Loudness: -7.154
	Speechiness: 0.0368
	Acousticness: 0.0128
	Instrumentalness: 0.00166
	Liveness: 0.238
	Valence: 0.354
	Tempo: 121.02
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 18

'Starboy' by The Weeknd, Daft Punk [2016-11-25]
Features:
	Danceability: 0.679
	Energy: 0.587
	Loudness: -7.015
	Speechiness: 0.276
	Acousticness: 0.141
	Instrumentalness: 6.35e-06
	Liveness: 0.137
	Valence: 0.486
	Tempo: 186.003
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 88

'Blinding Lights' by The Weeknd [2020-03-20]
Features:
	Danceability: 0.514
	Energy: 0.73
	Loudness: -5.934
	Speechiness: 0.0598
	Acousticness: 0.00146
	Instrumentalness: 9.54e-05
	Liveness: 0.0897
	Valence: 0.334
	Tempo: 171.005
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 90

'Save Your Tears' by The Weeknd [2020-03-20]
Features:
	Danceability: 0.68
	Energy: 0.826
	Loudness: -5.487
	Speechiness: 0.0309
	Acousticness: 0.0212
	Instrumentalness: 1.24e-05
	Liveness: 0.543
	Valence: 0.644
	Tempo: 118.051
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 88

'Nos souvenirs' by Jok'air, Chilla, Yseult [2019-03-29]
Features:
	Danceability: 0.467
	Energy: 0.683
	Loudness: -7.609
	Speechiness: 0.219
	Acousticness: 0.101
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.123
	Valence: 0.259
	Tempo: 119.909
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 60

'Mon survet' by Jok'air [2018-05-25]
Features:
	Danceability: 0.673
	Energy: 0.659
	Loudness: -6.035
	Speechiness: 0.186
	Acousticness: 0.017
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0993
	Valence: 0.206
	Tempo: 150.045
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 48

'Squale (feat. Chich)' by Jok'air, Chich [2017-02-24]
Features:
	Danceability: 0.703
	Energy: 0.495
	Loudness: -6.356
	Speechiness: 0.0584
	Acousticness: 0.252
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.449
	Tempo: 117.068
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 52

'Sensualité' by Jok'air [2021-11-19]
Features:
	Danceability: 0.532
	Energy: 0.335
	Loudness: -6.783
	Speechiness: 0.127
	Acousticness: 0.41
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0916
	Valence: 0.313
	Tempo: 104.582
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 54

'Bonbon à la menthe' by Jok'air, Mallaury [2019-03-29]
Features:
	Danceability: 0.687
	Energy: 0.684
	Loudness: -6.72
	Speechiness: 0.178
	Acousticness: 0.218
	Instrumentalness: 3.32e-05
	Liveness: 0.118
	Valence: 0.377
	Tempo: 105.075
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 59

'Châtelet Les Halles' by Jok'air [2019-11-15]
Features:
	Danceability: 0.686
	Energy: 0.777
	Loudness: -6.103
	Speechiness: 0.0978
	Acousticness: 0.0448
	Instrumentalness: 1.25e-05
	Liveness: 0.145
	Valence: 0.546
	Tempo: 102.007
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 42

'T-Rain' by Niska [2021-11-04]
Features:
	Danceability: 0.856
	Energy: 0.606
	Loudness: -6.658
	Speechiness: 0.0557
	Acousticness: 0.0832
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.166
	Valence: 0.5
	Tempo: 126.989
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 52

'Motley Crew' by Post Malone [2021-07-09]
Features:
	Danceability: 0.797
	Energy: 0.631
	Loudness: -3.818
	Speechiness: 0.0786
	Acousticness: 0.0904
	Instrumentalness: 3.71e-06
	Liveness: 0.0998
	Valence: 0.288
	Tempo: 129.915
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 77

'Diva (feat. Lil Tecca)' by The Kid LAROI, Lil Tecca [2020-01-31]
Features:
	Danceability: 0.686
	Energy: 0.703
	Loudness: -6.141
	Speechiness: 0.0606
	Acousticness: 0.00728
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0946
	Valence: 0.457
	Tempo: 144.902
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 71

'3, 2, 1' by 24kGoldn [2021-03-26]
Features:
	Danceability: 0.694
	Energy: 0.708
	Loudness: -2.066
	Speechiness: 0.137
	Acousticness: 0.246
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.152
	Valence: 0.69
	Tempo: 164.958
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 66

'Down Below' by Roddy Ricch [2018-11-02]
Features:
	Danceability: 0.926
	Energy: 0.454
	Loudness: -9.932
	Speechiness: 0.0732
	Acousticness: 0.036
	Instrumentalness: 0.000422
	Liveness: 0.0896
	Valence: 0.34
	Tempo: 119.969
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 74

'After Party' by Don Toliver [2020-03-13]
Features:
	Danceability: 0.629
	Energy: 0.692
	Loudness: -8.045
	Speechiness: 0.0376
	Acousticness: 0.00981
	Instrumentalness: 0.331
	Liveness: 0.603
	Valence: 0.453
	Tempo: 162.948
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 80

'Lemonade - Remix' by Internet Money, Don Toliver, Roddy Ricch [2020-10-23]
Features:
	Danceability: 0.832
	Energy: 0.549
	Loudness: -8.259
	Speechiness: 0.0602
	Acousticness: 0.168
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.11
	Valence: 0.384
	Tempo: 140.045
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 59

'Spicy (feat. Post Malone)' by Ty Dolla $ign, Post Malone [2020-10-23]
Features:
	Danceability: 0.782
	Energy: 0.51
	Loudness: -5.724
	Speechiness: 0.0419
	Acousticness: 0.143
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.115
	Valence: 0.118
	Tempo: 99.993
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 74

'Blueberry Faygo' by Lil Mosey [2020-02-06]
Features:
	Danceability: 0.774
	Energy: 0.554
	Loudness: -7.909
	Speechiness: 0.0383
	Acousticness: 0.207
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.132
	Valence: 0.349
	Tempo: 99.034
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 74

'Smile (feat. SCH)' by Lefa, SCH [2020-07-10]
Features:
	Danceability: 0.795
	Energy: 0.602
	Loudness: -9.35
	Speechiness: 0.124
	Acousticness: 0.442
	Instrumentalness: 3.65e-05
	Liveness: 0.188
	Valence: 0.435
	Tempo: 144.955
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 52

'Lettre à mon ex' by KIKESA [2022-03-24]
Features:
	Danceability: 0.569
	Energy: 0.351
	Loudness: -12.048
	Speechiness: 0.107
	Acousticness: 0.811
	Instrumentalness: 3.04e-05
	Liveness: 0.392
	Valence: 0.328
	Tempo: 89.22
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 48

'Nul au foot' by KIKESA [2022-03-24]
Features:
	Danceability: 0.714
	Energy: 0.521
	Loudness: -8.338
	Speechiness: 0.107
	Acousticness: 0.51
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.251
	Valence: 0.374
	Tempo: 129.933
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 51

'Dans le vide' by Josman [2016-06-13]
Features:
	Danceability: 0.834
	Energy: 0.523
	Loudness: -7.175
	Speechiness: 0.147
	Acousticness: 0.235
	Instrumentalness: 2.77e-06
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.243
	Tempo: 119.963
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 58

'Doss' by 47ter [2021-11-12]
Features:
	Danceability: 0.786
	Energy: 0.713
	Loudness: -6.507
	Speechiness: 0.0404
	Acousticness: 0.198
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0782
	Valence: 0.918
	Tempo: 120.054
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 51

'Elles ont trop joué avec mon coeur' by Jok'air [2020-12-11]
Features:
	Danceability: 0.686
	Energy: 0.565
	Loudness: -7.98
	Speechiness: 0.0469
	Acousticness: 0.158
	Instrumentalness: 0.0405
	Liveness: 0.122
	Valence: 0.413
	Tempo: 152.101
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 58

'Lettre à une femme' by Ninho [2020-03-07]
Features:
	Danceability: 0.487
	Energy: 0.398
	Loudness: -9.901
	Speechiness: 0.0697
	Acousticness: 0.835
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.12
	Valence: 0.905
	Tempo: 149.367
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 64

'N.I' by Niska, Ninho [2021-11-02]
Features:
	Danceability: 0.763
	Energy: 0.762
	Loudness: -5.112
	Speechiness: 0.0773
	Acousticness: 0.148
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.196
	Valence: 0.789
	Tempo: 135.014
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 62

'Zipette' by Ninho [2020-03-07]
Features:
	Danceability: 0.743
	Energy: 0.757
	Loudness: -6.889
	Speechiness: 0.272
	Acousticness: 0.371
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0988
	Valence: 0.72
	Tempo: 192.018
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 61

'J'picole' by Sasso [2020-12-18]
Features:
	Danceability: 0.865
	Energy: 0.537
	Loudness: -8.359
	Speechiness: 0.243
	Acousticness: 0.354
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.141
	Valence: 0.659
	Tempo: 126.972
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 63

'MD' by Niska, 4Keus [2019-12-27]
Features:
	Danceability: 0.41
	Energy: 0.729
	Loudness: -5.253
	Speechiness: 0.4
	Acousticness: 0.499
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.593
	Tempo: 75.301
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 51

'Prada (feat. Lil Tecca)' by 24kGoldn, Lil Tecca [2021-10-08]
Features:
	Danceability: 0.686
	Energy: 0.69
	Loudness: -6.13
	Speechiness: 0.24
	Acousticness: 0.122
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.137
	Valence: 0.528
	Tempo: 178.157
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 66

'Chanel Bag' by KillBunk [2020-10-31]
Features:
	Danceability: 0.77
	Energy: 0.614
	Loudness: -5.49
	Speechiness: 0.0816
	Acousticness: 0.0671
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0873
	Valence: 0.698
	Tempo: 115.012
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 70

'Come Through (feat. Lil Tecca)' by Bankrol Hayden, Lil Tecca [2021-09-24]
Features:
	Danceability: 0.872
	Energy: 0.623
	Loudness: -3.94
	Speechiness: 0.0389
	Acousticness: 0.41
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.184
	Valence: 0.72
	Tempo: 104.07
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 68

'21' by Polo G [2020-05-15]
Features:
	Danceability: 0.783
	Energy: 0.479
	Loudness: -10.646
	Speechiness: 0.541
	Acousticness: 0.149
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.101
	Valence: 0.533
	Tempo: 176.027
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 76

'Life Is Good (feat. Drake)' by Future, Drake [2020-05-15]
Features:
	Danceability: 0.795
	Energy: 0.574
	Loudness: -6.903
	Speechiness: 0.487
	Acousticness: 0.067
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.15
	Valence: 0.537
	Tempo: 142.053
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 71

'JETSKI (feat. Lil Mosey & Lil Tecca)' by Internet Money, Lil Tecca, Lil Mosey [2021-03-26]
Features:
	Danceability: 0.883
	Energy: 0.446
	Loudness: -8.723
	Speechiness: 0.296
	Acousticness: 0.0253
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.103
	Valence: 0.463
	Tempo: 92.95
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 67

'Goosebumps - Remix' by Travis Scott, HVME [2021-01-15]
Features:
	Danceability: 0.841
	Energy: 0.593
	Loudness: -7.846
	Speechiness: 0.0379
	Acousticness: 0.418
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.808
	Tempo: 124.917
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 81

'Drankin N Smokin' by Future, Lil Uzi Vert [2020-11-13]
Features:
	Danceability: 0.752
	Energy: 0.658
	Loudness: -6.297
	Speechiness: 0.342
	Acousticness: 0.0421
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0927
	Valence: 0.387
	Tempo: 151.951
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 73

'Fair Trade (with Travis Scott)' by Drake, Travis Scott [2021-09-03]
Features:
	Danceability: 0.666
	Energy: 0.465
	Loudness: -8.545
	Speechiness: 0.26
	Acousticness: 0.0503
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.215
	Valence: 0.292
	Tempo: 167.937
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 83

'Coco (feat. DaBaby)' by 24kGoldn, DaBaby [2021-03-26]
Features:
	Danceability: 0.697
	Energy: 0.783
	Loudness: -4.356
	Speechiness: 0.0876
	Acousticness: 0.158
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.151
	Valence: 0.528
	Tempo: 98.068
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 68

'Dior' by Pop Smoke [2019-07-26]
Features:
	Danceability: 0.548
	Energy: 0.805
	Loudness: -5.732
	Speechiness: 0.351
	Acousticness: 0.212
	Instrumentalness: 0.000389
	Liveness: 0.408
	Valence: 0.648
	Tempo: 142.094
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 82

'F.N' by Lil Tjay [2019-10-11]
Features:
	Danceability: 0.567
	Energy: 0.515
	Loudness: -10.265
	Speechiness: 0.247
	Acousticness: 0.354
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.078
	Valence: 0.321
	Tempo: 120.1
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 77

'Laugh Now Cry Later (feat. Lil Durk)' by Drake, Lil Durk [2020-08-14]
Features:
	Danceability: 0.761
	Energy: 0.518
	Loudness: -8.871
	Speechiness: 0.134
	Acousticness: 0.244
	Instrumentalness: 3.47e-05
	Liveness: 0.107
	Valence: 0.522
	Tempo: 133.976
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 79

'GREECE (feat. Drake)' by DJ Khaled, Drake [2021-04-30]
Features:
	Danceability: 0.687
	Energy: 0.336
	Loudness: -10.748
	Speechiness: 0.0456
	Acousticness: 0.0755
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.126
	Valence: 0.215
	Tempo: 85.828
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 68

'Smile (with The Weeknd)' by Juice WRLD, The Weeknd [2020-07-10]
Features:
	Danceability: 0.694
	Energy: 0.685
	Loudness: -6.535
	Speechiness: 0.133
	Acousticness: 0.224
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.306
	Tempo: 158.831
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 72

'Toosie Slide' by Drake [2020-04-03]
Features:
	Danceability: 0.834
	Energy: 0.454
	Loudness: -9.75
	Speechiness: 0.201
	Acousticness: 0.321
	Instrumentalness: 6.15e-06
	Liveness: 0.114
	Valence: 0.837
	Tempo: 81.618
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 73

'The Box' by Roddy Ricch [2019-12-06]
Features:
	Danceability: 0.896
	Energy: 0.586
	Loudness: -6.687
	Speechiness: 0.0559
	Acousticness: 0.104
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.79
	Valence: 0.642
	Tempo: 116.971
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 80

'Skechers' by DripReport [2020-01-12]
Features:
	Danceability: 0.903
	Energy: 0.327
	Loudness: -9.727
	Speechiness: 0.0877
	Acousticness: 0.26
	Instrumentalness: 0.011
	Liveness: 0.108
	Valence: 0.274
	Tempo: 100.008
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 71

'Trucs de choses' by Gradur, Franglish [2021-07-29]
Features:
	Danceability: 0.54
	Energy: 0.577
	Loudness: -4.733
	Speechiness: 0.189
	Acousticness: 0.323
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.265
	Valence: 0.634
	Tempo: 96.657
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 63

'Dans tes yeux' by Kaza [2020-03-06]
Features:
	Danceability: 0.678
	Energy: 0.485
	Loudness: -8.738
	Speechiness: 0.0651
	Acousticness: 0.259
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.174
	Valence: 0.251
	Tempo: 114.076
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 56

'Rose' by Ninho [2017-09-08]
Features:
	Danceability: 0.876
	Energy: 0.443
	Loudness: -6.632
	Speechiness: 0.324
	Acousticness: 0.445
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.118
	Valence: 0.273
	Tempo: 115.048
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 8

'Rêve encore' by KIKESA [2020-09-27]
Features:
	Danceability: 0.704
	Energy: 0.762
	Loudness: -5.137
	Speechiness: 0.0417
	Acousticness: 0.134
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.163
	Valence: 0.56
	Tempo: 150.077
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 43

'Hubert et Saïd' by PLK [2021-11-12]
Features:
	Danceability: 0.782
	Energy: 0.582
	Loudness: -9.525
	Speechiness: 0.111
	Acousticness: 0.0984
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.682
	Tempo: 118.127
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 55

'Mon poto - Extrait de la BO de « En Passant Pécho »' by Kore, Ninho [2021-04-02]
Features:
	Danceability: 0.743
	Energy: 0.622
	Loudness: -5.332
	Speechiness: 0.136
	Acousticness: 0.904
	Instrumentalness: 1.66e-05
	Liveness: 0.143
	Valence: 0.317
	Tempo: 140.054
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 61

'Tout en Gucci' by Ninho [2020-10-30]
Features:
	Danceability: 0.776
	Energy: 0.662
	Loudness: -7.586
	Speechiness: 0.233
	Acousticness: 0.548
	Instrumentalness: 5.1e-06
	Liveness: 0.117
	Valence: 0.5
	Tempo: 121.987
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 61

'Arme de poing' by Ninho [2021-12-03]
Features:
	Danceability: 0.696
	Energy: 0.776
	Loudness: -6.066
	Speechiness: 0.367
	Acousticness: 0.445
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.191
	Valence: 0.374
	Tempo: 89.993
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 62

'Enfants terribles' by Landy, Ninho [2020-12-18]
Features:
	Danceability: 0.846
	Energy: 0.559
	Loudness: -7.725
	Speechiness: 0.365
	Acousticness: 0.534
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.131
	Valence: 0.668
	Tempo: 129.956
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 61

'Grand bain' by Dadju, Ninho [2020-09-25]
Features:
	Danceability: 0.63
	Energy: 0.393
	Loudness: -10.762
	Speechiness: 0.183
	Acousticness: 0.88
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0894
	Valence: 0.166
	Tempo: 145.051
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 61

'Jusqu'au dernier gramme' by PNL [2016-09-16]
Features:
	Danceability: 0.762
	Energy: 0.6
	Loudness: -7.585
	Speechiness: 0.0909
	Acousticness: 0.542
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0841
	Valence: 0.39
	Tempo: 115.908
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 64

'Levels - Radio Edit' by Avicii [2011-10-28]
Features:
	Danceability: 0.584
	Energy: 0.889
	Loudness: -5.941
	Speechiness: 0.0343
	Acousticness: 0.0462
	Instrumentalness: 0.828
	Liveness: 0.309
	Valence: 0.464
	Tempo: 126.04
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 78

'Com'dab' by DJ Kayz, KeBlack, Naza [2016-06-03]
Features:
	Danceability: 0.786
	Energy: 0.884
	Loudness: -3.913
	Speechiness: 0.195
	Acousticness: 0.432
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0751
	Valence: 0.873
	Tempo: 121.05
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 60

'Better Days (NEIKED x Mae Muller x Polo G)' by NEIKED, Mae Muller, Polo G [2021-09-24]
Features:
	Danceability: 0.717
	Energy: 0.671
	Loudness: -5.077
	Speechiness: 0.0337
	Acousticness: 0.0018
	Instrumentalness: 2.54e-06
	Liveness: 0.0921
	Valence: 0.699
	Tempo: 110.054
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 83

'Locked out of Heaven' by Bruno Mars [2012-12-07]
Features:
	Danceability: 0.726
	Energy: 0.698
	Loudness: -4.165
	Speechiness: 0.0431
	Acousticness: 0.049
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.309
	Valence: 0.867
	Tempo: 143.994
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 86

'La kiffance' by Naps [2021-04-02]
Features:
	Danceability: 0.805
	Energy: 0.637
	Loudness: -6.515
	Speechiness: 0.0869
	Acousticness: 0.228
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.071
	Valence: 0.678
	Tempo: 140.045
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 68

'TDB' by OBOY [2021-09-10]
Features:
	Danceability: 0.882
	Energy: 0.675
	Loudness: -6.004
	Speechiness: 0.141
	Acousticness: 0.0474
	Instrumentalness: 0.000598
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.758
	Tempo: 140.092
	Key: 3
	Mode: 1
	Popularity: 65

'ON S'TAILLE' by Gambi [2020-07-10]
Features:
	Danceability: 0.9
	Energy: 0.466
	Loudness: -6.999
	Speechiness: 0.187
	Acousticness: 0.466
	Instrumentalness: 0.000101
	Liveness: 0.0905
	Valence: 0.523
	Tempo: 126.951
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 55

'Millions d'euros' by Landy, Niska [2020-12-18]
Features:
	Danceability: 0.611
	Energy: 0.603
	Loudness: -7.819
	Speechiness: 0.428
	Acousticness: 0.498
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0657
	Valence: 0.397
	Tempo: 119.559
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 62

'Pesetas' by Rilès [2017-05-29]
Features:
	Danceability: 0.772
	Energy: 0.659
	Loudness: -5.218
	Speechiness: 0.335
	Acousticness: 0.0785
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0834
	Valence: 0.536
	Tempo: 147.149
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 64

'Las vegas' by Jok'air [2019-03-29]
Features:
	Danceability: 0.6
	Energy: 0.759
	Loudness: -5.385
	Speechiness: 0.178
	Acousticness: 0.146
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.11
	Valence: 0.603
	Tempo: 170.03
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 63

'911' by Damso [2021-04-28]
Features:
	Danceability: 0.685
	Energy: 0.706
	Loudness: -7.02
	Speechiness: 0.0545
	Acousticness: 0.0894
	Instrumentalness: 0.0287
	Liveness: 0.0986
	Valence: 0.64
	Tempo: 155.989
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 64

'C'est ma vie (feat. Jul)' by Sasso, Jul [2021-07-09]
Features:
	Danceability: 0.788
	Energy: 0.819
	Loudness: -4.586
	Speechiness: 0.0982
	Acousticness: 0.318
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.118
	Valence: 0.343
	Tempo: 131.921
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 49

'Swipe up' by Bolémvn [2021-03-11]
Features:
	Danceability: 0.882
	Energy: 0.374
	Loudness: -12.113
	Speechiness: 0.354
	Acousticness: 0.548
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.507
	Tempo: 123.936
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 32

'GO (feat. Juice WRLD)' by The Kid LAROI, Juice WRLD [2020-07-24]
Features:
	Danceability: 0.487
	Energy: 0.74
	Loudness: -4.973
	Speechiness: 0.0944
	Acousticness: 0.157
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.612
	Valence: 0.522
	Tempo: 73.779
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 73

'Hate The Other Side (with Marshmello & The Kid Laroi)' by Juice WRLD, Marshmello, The Kid LAROI, Polo G [2020-07-10]
Features:
	Danceability: 0.701
	Energy: 0.65
	Loudness: -6.313
	Speechiness: 0.104
	Acousticness: 0.291
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.112
	Valence: 0.647
	Tempo: 90.003
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 75

'Look At Me!' by XXXTENTACION [2017-02-20]
Features:
	Danceability: 0.763
	Energy: 0.726
	Loudness: -6.405
	Speechiness: 0.282
	Acousticness: 0.259
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0976
	Valence: 0.349
	Tempo: 139.059
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 81

'Moonlight' by XXXTENTACION [2018-03-16]
Features:
	Danceability: 0.921
	Energy: 0.537
	Loudness: -5.723
	Speechiness: 0.0804
	Acousticness: 0.556
	Instrumentalness: 0.00404
	Liveness: 0.102
	Valence: 0.711
	Tempo: 128.009
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 81

'SAD!' by XXXTENTACION [2018-03-16]
Features:
	Danceability: 0.74
	Energy: 0.613
	Loudness: -4.88
	Speechiness: 0.145
	Acousticness: 0.258
	Instrumentalness: 0.00372
	Liveness: 0.123
	Valence: 0.473
	Tempo: 75.023
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 82

'Everyday (feat. Rod Stewart, Miguel & Mark Ronson)' by A$AP Rocky, Rod Stewart, Miguel, Mark Ronson [2015-05-26]
Features:
	Danceability: 0.394
	Energy: 0.661
	Loudness: -8.684
	Speechiness: 0.192
	Acousticness: 0.00996
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.343
	Valence: 0.335
	Tempo: 149.818
	Key: 4
	Mode: 1
	Popularity: 77

'Livin It Up (with Post Malone & A$AP Rocky)' by Young Thug, A$AP Rocky, Post Malone [2021-10-15]
Features:
	Danceability: 0.767
	Energy: 0.313
	Loudness: -12.059
	Speechiness: 0.0798
	Acousticness: 0.838
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.765
	Tempo: 82.582
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 75

'Old Town Road' by Lil Nas X [2019-06-21]
Features:
	Danceability: 0.907
	Energy: 0.53
	Loudness: -6.112
	Speechiness: 0.127
	Acousticness: 0.0578
	Instrumentalness: 2.23e-06
	Liveness: 0.101
	Valence: 0.507
	Tempo: 135.998
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 75

'Moth To A Flame (with The Weeknd)' by Swedish House Mafia, The Weeknd [2021-10-22]
Features:
	Danceability: 0.542
	Energy: 0.659
	Loudness: -7.289
	Speechiness: 0.0389
	Acousticness: 0.00279
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.109
	Tempo: 120.122
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 41

'Praise The Lord (Da Shine) (feat. Skepta)' by A$AP Rocky, Skepta [2018-05-25]
Features:
	Danceability: 0.854
	Energy: 0.569
	Loudness: -8.151
	Speechiness: 0.106
	Acousticness: 0.0609
	Instrumentalness: 0.0816
	Liveness: 0.1
	Valence: 0.294
	Tempo: 80.015
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 81

'INDUSTRY BABY (feat. Jack Harlow)' by Lil Nas X, Jack Harlow [2021-09-17]
Features:
	Danceability: 0.741
	Energy: 0.691
	Loudness: -7.395
	Speechiness: 0.0672
	Acousticness: 0.0221
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0476
	Valence: 0.892
	Tempo: 150.087
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 82

'Reminds Me Of You' by Juice WRLD, The Kid LAROI [2020-12-08]
Features:
	Danceability: 0.613
	Energy: 0.631
	Loudness: -6.965
	Speechiness: 0.12
	Acousticness: 0.0663
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.169
	Valence: 0.33
	Tempo: 149.992
	Key: 4
	Mode: 1
	Popularity: 70

'Falling Down - Bonus Track' by Lil Peep, XXXTENTACION [2018-11-09]
Features:
	Danceability: 0.669
	Energy: 0.574
	Loudness: -6.442
	Speechiness: 0.0286
	Acousticness: 0.0175
	Instrumentalness: 0.00294
	Liveness: 0.146
	Valence: 0.273
	Tempo: 120.013
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 79

'Dreams Unfold' by Joyner Lucas, Lil Tjay [2021-08-25]
Features:
	Danceability: 0.869
	Energy: 0.62
	Loudness: -5.308
	Speechiness: 0.191
	Acousticness: 0.36
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.103
	Valence: 0.961
	Tempo: 148.041
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 63

'TRAGIC (feat. Youngboy Never Broke Again & Internet Money)' by The Kid LAROI, YoungBoy Never Broke Again, Internet Money [2020-11-06]
Features:
	Danceability: 0.779
	Energy: 0.642
	Loudness: -6.321
	Speechiness: 0.116
	Acousticness: 0.0383
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.2
	Valence: 0.388
	Tempo: 82.363
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 71

'Wanted You (feat. Lil Uzi Vert)' by NAV, Lil Uzi Vert [2018-05-18]
Features:
	Danceability: 0.797
	Energy: 0.731
	Loudness: -4.443
	Speechiness: 0.0479
	Acousticness: 0.229
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.224
	Valence: 0.623
	Tempo: 146.93
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 65

'Make a Mall' by Preme, PARTYNEXTDOOR [2021-12-17]
Features:
	Danceability: 0.758
	Energy: 0.575
	Loudness: -8.095
	Speechiness: 0.0416
	Acousticness: 0.411
	Instrumentalness: 2.38e-06
	Liveness: 0.112
	Valence: 0.486
	Tempo: 89.98
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 51

'Ur Best Friend (with Kehlani)' by Kiana Ledé, Kehlani [2021-07-23]
Features:
	Danceability: 0.565
	Energy: 0.531
	Loudness: -6.09
	Speechiness: 0.197
	Acousticness: 0.497
	Instrumentalness: 1.94e-06
	Liveness: 0.102
	Valence: 0.237
	Tempo: 129.424
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 61

'Pieces (feat. Queen Naija)' by YNW Melly, Queen Naija [2021-08-13]
Features:
	Danceability: 0.812
	Energy: 0.609
	Loudness: -5.452
	Speechiness: 0.0695
	Acousticness: 0.555
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.296
	Valence: 0.707
	Tempo: 121.026
	Key: 3
	Mode: 1
	Popularity: 48

'Summer Nights (feat. Clever)' by DryBoy., Clever [2019-08-23]
Features:
	Danceability: 0.661
	Energy: 0.466
	Loudness: -8.377
	Speechiness: 0.0504
	Acousticness: 0.0608
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.147
	Valence: 0.152
	Tempo: 85.451
	Key: 3
	Mode: 1
	Popularity: 50

'Difference' by Yung Pinch [2021-08-06]
Features:
	Danceability: 0.79
	Energy: 0.414
	Loudness: -7.786
	Speechiness: 0.143
	Acousticness: 0.614
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0996
	Valence: 0.375
	Tempo: 101.986
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 49

'Infatuation' by Takeoff [2018-11-02]
Features:
	Danceability: 0.629
	Energy: 0.608
	Loudness: -7.247
	Speechiness: 0.0771
	Acousticness: 0.0724
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0874
	Valence: 0.413
	Tempo: 103.021
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 59

'MONTERO (Call Me By Your Name)' by Lil Nas X [2021-09-17]
Features:
	Danceability: 0.593
	Energy: 0.503
	Loudness: -6.725
	Speechiness: 0.22
	Acousticness: 0.293
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.405
	Valence: 0.71
	Tempo: 178.781
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 82

'Jocelyn Flores' by XXXTENTACION [2017-08-25]
Features:
	Danceability: 0.872
	Energy: 0.391
	Loudness: -9.144
	Speechiness: 0.242
	Acousticness: 0.469
	Instrumentalness: 4.13e-06
	Liveness: 0.297
	Valence: 0.437
	Tempo: 134.021
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 83

'Pop Out (feat. Lil Tjay)' by Polo G, Lil Tjay [2019-06-07]
Features:
	Danceability: 0.772
	Energy: 0.639
	Loudness: -7.119
	Speechiness: 0.467
	Acousticness: 0.15
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0698
	Valence: 0.261
	Tempo: 168.112
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 77

'RAPSTAR' by Polo G [2021-06-11]
Features:
	Danceability: 0.789
	Energy: 0.536
	Loudness: -6.862
	Speechiness: 0.242
	Acousticness: 0.41
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.129
	Valence: 0.437
	Tempo: 81.039
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 81

'Martin & Gina' by Polo G [2020-05-15]
Features:
	Danceability: 0.832
	Energy: 0.534
	Loudness: -7.813
	Speechiness: 0.253
	Acousticness: 0.345
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.165
	Valence: 0.116
	Tempo: 93.924
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 80

'Le cœur des filles' by A2h [2020-10-23]
Features:
	Danceability: 0.761
	Energy: 0.649
	Loudness: -6.037
	Speechiness: 0.0352
	Acousticness: 0.441
	Instrumentalness: 7.39e-05
	Liveness: 0.102
	Valence: 0.231
	Tempo: 140.071
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 64

'O.G. (feat. Dinos)' by Leto, Dinos [2022-02-18]
Features:
	Danceability: 0.764
	Energy: 0.584
	Loudness: -9.879
	Speechiness: 0.107
	Acousticness: 0.774
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.288
	Valence: 0.542
	Tempo: 132.035
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 43

'Woman' by Doja Cat [2021-06-25]
Features:
	Danceability: 0.824
	Energy: 0.764
	Loudness: -4.175
	Speechiness: 0.0854
	Acousticness: 0.0888
	Instrumentalness: 0.00294
	Liveness: 0.117
	Valence: 0.881
	Tempo: 107.998
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 89

'TO THE MOON' by Jnr Choi, Sam Tompkins [2021-11-06]
Features:
	Danceability: 0.745
	Energy: 0.65
	Loudness: -11.814
	Speechiness: 0.346
	Acousticness: 0.0451
	Instrumentalness: 0.00758
	Liveness: 0.111
	Valence: 0.386
	Tempo: 144.047
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 78

'In My Mind' by Alok, John Legend [2021-07-30]
Features:
	Danceability: 0.629
	Energy: 0.746
	Loudness: -5.482
	Speechiness: 0.0401
	Acousticness: 0.0947
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.225
	Valence: 0.425
	Tempo: 108.025
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 59

'Thunder' by Gabry Ponte, LUM!X, Prezioso [2021-05-07]
Features:
	Danceability: 0.67
	Energy: 0.896
	Loudness: -4.673
	Speechiness: 0.058
	Acousticness: 0.0342
	Instrumentalness: 3.21e-05
	Liveness: 0.344
	Valence: 0.403
	Tempo: 101.216
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 80

'La maison que je voulais' by Ninho [2021-12-03]
Features:
	Danceability: 0.739
	Energy: 0.59
	Loudness: -7.528
	Speechiness: 0.413
	Acousticness: 0.302
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.141
	Valence: 0.393
	Tempo: 124.098
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 59

'Parano' by SCH [2021-03-19]
Features:
	Danceability: 0.523
	Energy: 0.577
	Loudness: -10.587
	Speechiness: 0.434
	Acousticness: 0.0944
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.15
	Valence: 0.536
	Tempo: 173.485
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 51

'Champion' by Serge Ibaka, Ninho [2021-02-26]
Features:
	Danceability: 0.556
	Energy: 0.639
	Loudness: -6.652
	Speechiness: 0.0974
	Acousticness: 0.282
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0878
	Valence: 0.591
	Tempo: 99.627
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 60

'Sur paname' by Ninho [2020-10-30]
Features:
	Danceability: 0.701
	Energy: 0.789
	Loudness: -5.305
	Speechiness: 0.327
	Acousticness: 0.196
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.113
	Valence: 0.765
	Tempo: 82.169
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 49

'Toi t'es chelou' by Landy, No Limit, Alonzo [2020-07-30]
Features:
	Danceability: 0.753
	Energy: 0.714
	Loudness: -3.691
	Speechiness: 0.211
	Acousticness: 0.52
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.116
	Valence: 0.67
	Tempo: 73.085
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 1

'Goodbye' by No Limit, Dadju, Chris Brown, Skread [2021-12-17]
Features:
	Danceability: 0.775
	Energy: 0.669
	Loudness: -7.256
	Speechiness: 0.0693
	Acousticness: 0.134
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.123
	Valence: 0.337
	Tempo: 93.017
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 57

'EUPHON' by Gazo [2021-02-26]
Features:
	Danceability: 0.814
	Energy: 0.584
	Loudness: -6.973
	Speechiness: 0.123
	Acousticness: 0.0434
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0883
	Valence: 0.501
	Tempo: 139.99
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 64

'Ma werss' by Landy, Soolking [2020-12-18]
Features:
	Danceability: 0.893
	Energy: 0.761
	Loudness: -4.409
	Speechiness: 0.0676
	Acousticness: 0.111
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0736
	Valence: 0.78
	Tempo: 116.008
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 59

'Mango - Extrait de la BO de « En Passant Pécho »' by Kore, Lacrim [2021-02-10]
Features:
	Danceability: 0.798
	Energy: 0.868
	Loudness: -5.1
	Speechiness: 0.104
	Acousticness: 0.128
	Instrumentalness: 6.22e-06
	Liveness: 0.249
	Valence: 0.787
	Tempo: 140.009
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 49

'Tout le bonheur du monde' by Sinsémilia [2004-10-03]
Features:
	Danceability: 0.693
	Energy: 0.729
	Loudness: -7.544
	Speechiness: 0.0659
	Acousticness: 0.207
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0818
	Valence: 0.749
	Tempo: 100.029
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 56

'Do It To It' by ACRAZE, Cherish [2021-08-20]
Features:
	Danceability: 0.854
	Energy: 0.806
	Loudness: -8.262
	Speechiness: 0.0886
	Acousticness: 0.0209
	Instrumentalness: 0.0542
	Liveness: 0.0703
	Valence: 0.637
	Tempo: 124.927
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 85

'Wrecked' by Imagine Dragons [2021-07-02]
Features:
	Danceability: 0.626
	Energy: 0.56
	Loudness: -5.82
	Speechiness: 0.0288
	Acousticness: 0.148
	Instrumentalness: 1.51e-05
	Liveness: 0.109
	Valence: 0.229
	Tempo: 93.989
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 70

'Acapulco' by Jason Derulo [2021-09-03]
Features:
	Danceability: 0.774
	Energy: 0.792
	Loudness: -4.021
	Speechiness: 0.0523
	Acousticness: 0.051
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.155
	Valence: 0.507
	Tempo: 122.062
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 81

'Shivers' by Ed Sheeran [2021-10-29]
Features:
	Danceability: 0.788
	Energy: 0.859
	Loudness: -2.724
	Speechiness: 0.0856
	Acousticness: 0.281
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0424
	Valence: 0.822
	Tempo: 141.02
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 88

'Hurricane' by Ofenbach, Ella Henderson [2021-09-17]
Features:
	Danceability: 0.56
	Energy: 0.851
	Loudness: -2.851
	Speechiness: 0.0486
	Acousticness: 0.225
	Instrumentalness: 2.9e-06
	Liveness: 0.177
	Valence: 0.461
	Tempo: 125.947
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 74

'How You Remind Me' by Nickelback [2001-09-11]
Features:
	Danceability: 0.446
	Energy: 0.764
	Loudness: -5.042
	Speechiness: 0.033
	Acousticness: 0.00135
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.099
	Valence: 0.543
	Tempo: 172.094
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 79

'Incontrolables' by PLK, SCH [2021-11-12]
Features:
	Danceability: 0.763
	Energy: 0.657
	Loudness: -8.004
	Speechiness: 0.202
	Acousticness: 0.331
	Instrumentalness: 0.0103
	Liveness: 0.0981
	Valence: 0.555
	Tempo: 135.178
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 56

'abcdefu' by GAYLE [2021-08-13]
Features:
	Danceability: 0.695
	Energy: 0.54
	Loudness: -5.692
	Speechiness: 0.0493
	Acousticness: 0.299
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.367
	Valence: 0.415
	Tempo: 121.932
	Key: 4
	Mode: 1
	Popularity: 87

'Never Be Like You' by Flume, kai [2016-05-27]
Features:
	Danceability: 0.56
	Energy: 0.551
	Loudness: -5.446
	Speechiness: 0.0563
	Acousticness: 0.445
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.163
	Valence: 0.263
	Tempo: 119.777
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 63

'Vérité' by Ninho [2021-12-03]
Features:
	Danceability: 0.721
	Energy: 0.509
	Loudness: -9.356
	Speechiness: 0.153
	Acousticness: 0.423
	Instrumentalness: 7.74e-05
	Liveness: 0.116
	Valence: 0.317
	Tempo: 157.022
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 69

'THATS WHAT I WANT' by Lil Nas X [2021-09-17]
Features:
	Danceability: 0.737
	Energy: 0.846
	Loudness: -4.51
	Speechiness: 0.22
	Acousticness: 0.00614
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0486
	Valence: 0.546
	Tempo: 87.981
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 87

'Cœur de pirate' by Naza, Tayc, Vegedream, Elams, Jul, Lynda, SAF, THABITI, Naps, Le classico organisé [2021-11-04]
Features:
	Danceability: 0.826
	Energy: 0.701
	Loudness: -5.596
	Speechiness: 0.0672
	Acousticness: 0.0765
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0942
	Valence: 0.654
	Tempo: 117.991
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 57

'VVS' by Ninho [2021-12-03]
Features:
	Danceability: 0.751
	Energy: 0.61
	Loudness: -8.368
	Speechiness: 0.485
	Acousticness: 0.337
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.11
	Valence: 0.525
	Tempo: 167.983
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 73

'AVM' by YG Pablo [2019-02-14]
Features:
	Danceability: 0.813
	Energy: 0.534
	Loudness: -9.733
	Speechiness: 0.112
	Acousticness: 0.709
	Instrumentalness: 3.96e-05
	Liveness: 0.0959
	Valence: 0.149
	Tempo: 124.96
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 63

'Mapessa (feat. Tiakola)' by Leto, Tiakola [2021-09-17]
Features:
	Danceability: 0.62
	Energy: 0.558
	Loudness: -9.689
	Speechiness: 0.203
	Acousticness: 0.389
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.192
	Valence: 0.492
	Tempo: 74.934
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 68

'Tu le sais' by Kalash, Gazo [2021-07-23]
Features:
	Danceability: 0.731
	Energy: 0.59
	Loudness: -6.27
	Speechiness: 0.126
	Acousticness: 0.352
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.126
	Valence: 0.321
	Tempo: 91.989
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 59

'Σ. MOROSE' by Damso [2021-04-28]
Features:
	Danceability: 0.721
	Energy: 0.588
	Loudness: -7.801
	Speechiness: 0.0501
	Acousticness: 0.37
	Instrumentalness: 0.00208
	Liveness: 0.1
	Valence: 0.276
	Tempo: 150.031
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 68

'Outro' by Ninho [2021-12-03]
Features:
	Danceability: 0.452
	Energy: 0.454
	Loudness: -11.197
	Speechiness: 0.0838
	Acousticness: 0.69
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.156
	Valence: 0.402
	Tempo: 96.186
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 60

'Athéna' by Ninho [2021-12-03]
Features:
	Danceability: 0.754
	Energy: 0.555
	Loudness: -9.512
	Speechiness: 0.0779
	Acousticness: 0.46
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0808
	Valence: 0.366
	Tempo: 97.502
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 57

'Aïcha' by Ninho [2021-12-03]
Features:
	Danceability: 0.843
	Energy: 0.622
	Loudness: -6.565
	Speechiness: 0.136
	Acousticness: 0.324
	Instrumentalness: 2.87e-05
	Liveness: 0.121
	Valence: 0.442
	Tempo: 98.079
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 63

'Jefe' by Ninho [2021-12-03]
Features:
	Danceability: 0.648
	Energy: 0.599
	Loudness: -8.611
	Speechiness: 0.0799
	Acousticness: 0.474
	Instrumentalness: 6.81e-06
	Liveness: 0.121
	Valence: 0.213
	Tempo: 120.985
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 73

'Le classico organisé' by Le classico organisé, Koba LaD, Jul, PLK, SCH, Gazo, Soso Maness, Kofs, Guy2bezbar, Naps [2021-11-05]
Features:
	Danceability: 0.828
	Energy: 0.878
	Loudness: -5.241
	Speechiness: 0.269
	Acousticness: 0.321
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.1
	Valence: 0.777
	Tempo: 142.886
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 66

'Gasolina (feat. Ninho)' by Hornet La Frappe, Ninho [2021-08-27]
Features:
	Danceability: 0.631
	Energy: 0.583
	Loudness: -6.402
	Speechiness: 0.0455
	Acousticness: 0.843
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0744
	Valence: 0.618
	Tempo: 84.87
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 68

'Paris' by Niska [2021-11-04]
Features:
	Danceability: 0.46
	Energy: 0.52
	Loudness: -7.274
	Speechiness: 0.202
	Acousticness: 0.389
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.137
	Valence: 0.603
	Tempo: 84.851
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 63

'Blue Magic' by Niska, Maes [2021-11-04]
Features:
	Danceability: 0.767
	Energy: 0.523
	Loudness: -7.089
	Speechiness: 0.199
	Acousticness: 0.37
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.106
	Valence: 0.576
	Tempo: 126.061
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 60

'Attentat' by PLK, OBOY [2021-11-12]
Features:
	Danceability: 0.844
	Energy: 0.656
	Loudness: -5.935
	Speechiness: 0.216
	Acousticness: 0.192
	Instrumentalness: 1.82e-05
	Liveness: 0.115
	Valence: 0.398
	Tempo: 99.983
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 71

'Infinity' by Jaymes Young [2017-06-23]
Features:
	Danceability: 0.671
	Energy: 0.673
	Loudness: -6.941
	Speechiness: 0.0444
	Acousticness: 0.148
	Instrumentalness: 5.29e-05
	Liveness: 0.304
	Valence: 0.494
	Tempo: 121.963
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 86

'Heads Will Roll - A-Trak Remix' by Yeah Yeah Yeahs, A-Trak [2009-01-01]
Features:
	Danceability: 0.738
	Energy: 0.607
	Loudness: -3.933
	Speechiness: 0.0845
	Acousticness: 0.00743
	Instrumentalness: 0.315
	Liveness: 0.0701
	Valence: 0.779
	Tempo: 131.983
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 67

'Love Tonight - Edit' by Shouse [2017-12-14]
Features:
	Danceability: 0.727
	Energy: 0.681
	Loudness: -7.114
	Speechiness: 0.0265
	Acousticness: 0.00214
	Instrumentalness: 0.000307
	Liveness: 0.0861
	Valence: 0.448
	Tempo: 123.028
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 78

'Unforgettable' by French Montana, Swae Lee [2017-07-14]
Features:
	Danceability: 0.726
	Energy: 0.769
	Loudness: -5.043
	Speechiness: 0.123
	Acousticness: 0.0293
	Instrumentalness: 0.0101
	Liveness: 0.104
	Valence: 0.733
	Tempo: 97.985
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 81

'Mélodie' by OBOY [2020-07-03]
Features:
	Danceability: 0.781
	Energy: 0.536
	Loudness: -8.188
	Speechiness: 0.125
	Acousticness: 0.36
	Instrumentalness: 2.21e-06
	Liveness: 0.0797
	Valence: 0.524
	Tempo: 95.034
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 55

'Money (feat. Faouzia)' by Ninho, Faouzia [2019-03-22]
Features:
	Danceability: 0.735
	Energy: 0.804
	Loudness: -6.004
	Speechiness: 0.218
	Acousticness: 0.603
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0707
	Valence: 0.614
	Tempo: 130.038
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 61

'Whistle' by Flo Rida [2012-06-22]
Features:
	Danceability: 0.747
	Energy: 0.937
	Loudness: -5.746
	Speechiness: 0.0453
	Acousticness: 0.0208
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.29
	Valence: 0.739
	Tempo: 103.976
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 77

'L'adresse' by 47ter [2019-10-25]
Features:
	Danceability: 0.695
	Energy: 0.706
	Loudness: -6.131
	Speechiness: 0.0683
	Acousticness: 0.205
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.289
	Valence: 0.351
	Tempo: 87.528
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 51

'Elle sait' by KIKESA [2020-03-04]
Features:
	Danceability: 0.669
	Energy: 0.77
	Loudness: -6.053
	Speechiness: 0.056
	Acousticness: 0.0144
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0876
	Valence: 0.705
	Tempo: 160.012
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 40

'Amour toxic' by Dadju [2020-09-25]
Features:
	Danceability: 0.718
	Energy: 0.416
	Loudness: -8.758
	Speechiness: 0.0675
	Acousticness: 0.796
	Instrumentalness: 1.85e-06
	Liveness: 0.0992
	Valence: 0.642
	Tempo: 132.074
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 56

'J’aurais pas dû' by S-Crew [2016-06-17]
Features:
	Danceability: 0.762
	Energy: 0.729
	Loudness: -8.076
	Speechiness: 0.0679
	Acousticness: 0.481
	Instrumentalness: 0.000137
	Liveness: 0.108
	Valence: 0.482
	Tempo: 119.956
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 61

'love nwantiti (feat. Franglish) - French Remix' by CKay, Franglish [2020-08-21]
Features:
	Danceability: 0.607
	Energy: 0.756
	Loudness: -5.611
	Speechiness: 0.273
	Acousticness: 0.535
	Instrumentalness: 3.61e-05
	Liveness: 0.107
	Valence: 0.44
	Tempo: 185.838
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 57

'Best life' by Naps, GIMS [2021-09-29]
Features:
	Danceability: 0.919
	Energy: 0.779
	Loudness: -4.739
	Speechiness: 0.147
	Acousticness: 0.258
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0991
	Valence: 0.941
	Tempo: 138.038
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 65

'Monte le son' by DJ Kayz, Niska [2020-10-02]
Features:
	Danceability: 0.68
	Energy: 0.783
	Loudness: -7.556
	Speechiness: 0.0536
	Acousticness: 0.0941
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0877
	Valence: 0.603
	Tempo: 100.003
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 48

'HAINE&SEX' by Gazo [2021-02-26]
Features:
	Danceability: 0.774
	Energy: 0.583
	Loudness: -8.649
	Speechiness: 0.169
	Acousticness: 0.422
	Instrumentalness: 1.55e-05
	Liveness: 0.145
	Valence: 0.323
	Tempo: 148.018
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 67

'Vie de star (feat. Ninho)' by Leto, Ninho [2021-01-01]
Features:
	Danceability: 0.4
	Energy: 0.586
	Loudness: -7.569
	Speechiness: 0.074
	Acousticness: 0.845
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.1
	Valence: 0.282
	Tempo: 170.544
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 54

'Mon poto - Extrait de la BO de « En Passant Pécho »' by Kore, Ninho [2021-03-11]
Features:
	Danceability: 0.743
	Energy: 0.623
	Loudness: -5.328
	Speechiness: 0.132
	Acousticness: 0.904
	Instrumentalness: 1.63e-05
	Liveness: 0.139
	Valence: 0.323
	Tempo: 140.066
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 53

'La Seleçao' by Alonzo, Jul, Naps [2021-03-25]
Features:
	Danceability: 0.825
	Energy: 0.878
	Loudness: -5.485
	Speechiness: 0.186
	Acousticness: 0.128
	Instrumentalness: 8.94e-05
	Liveness: 0.0963
	Valence: 0.847
	Tempo: 126.994
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 66

'Slide' by Bosh [2020-10-23]
Features:
	Danceability: 0.906
	Energy: 0.588
	Loudness: -7.404
	Speechiness: 0.215
	Acousticness: 0.213
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0573
	Valence: 0.785
	Tempo: 124.01
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 48

'Millions d'euros' by Landy, Niska [2020-11-25]
Features:
	Danceability: 0.611
	Energy: 0.603
	Loudness: -7.819
	Speechiness: 0.428
	Acousticness: 0.498
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0657
	Valence: 0.397
	Tempo: 119.559
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 50

'Avec Toi' by OBOY [2019-07-12]
Features:
	Danceability: 0.661
	Energy: 0.666
	Loudness: -5.932
	Speechiness: 0.0277
	Acousticness: 0.457
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.13
	Valence: 0.381
	Tempo: 92.475
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 69

'Elle veut' by Sasso, Kaza [2021-07-09]
Features:
	Danceability: 0.669
	Energy: 0.537
	Loudness: -8.833
	Speechiness: 0.0885
	Acousticness: 0.385
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.175
	Valence: 0.343
	Tempo: 134.919
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 60

'Sangtiments' by Klem Schen [2019-02-28]
Features:
	Danceability: 0.754
	Energy: 0.63
	Loudness: -11.748
	Speechiness: 0.338
	Acousticness: 0.718
	Instrumentalness: 1.29e-05
	Liveness: 0.102
	Valence: 0.075
	Tempo: 141.594
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 49

'Cruel' by OBOY [2021-09-10]
Features:
	Danceability: 0.729
	Energy: 0.491
	Loudness: -8.871
	Speechiness: 0.168
	Acousticness: 0.312
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.101
	Valence: 0.594
	Tempo: 141.886
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 56

'Bétoile' by OBOY [2021-09-10]
Features:
	Danceability: 0.603
	Energy: 0.268
	Loudness: -12.761
	Speechiness: 0.0559
	Acousticness: 0.636
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.154
	Valence: 0.538
	Tempo: 172.033
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 56

'Louis V' by OBOY [2021-09-08]
Features:
	Danceability: 0.853
	Energy: 0.319
	Loudness: -11.311
	Speechiness: 0.217
	Acousticness: 0.0798
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.115
	Valence: 0.204
	Tempo: 117.976
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 50

'Millions' by No Limit, Orelsan, Ninho [2021-06-18]
Features:
	Danceability: 0.755
	Energy: 0.497
	Loudness: -8.838
	Speechiness: 0.359
	Acousticness: 0.482
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0796
	Valence: 0.481
	Tempo: 141.126
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 65

'Rupture' by Klem Schen [2020-09-04]
Features:
	Danceability: 0.671
	Energy: 0.559
	Loudness: -6.39
	Speechiness: 0.0513
	Acousticness: 0.565
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.1
	Valence: 0.293
	Tempo: 115.129
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 51

'See You Again (feat. Charlie Puth)' by Wiz Khalifa, Charlie Puth [2015-01-01]
Features:
	Danceability: 0.689
	Energy: 0.481
	Loudness: -7.503
	Speechiness: 0.0815
	Acousticness: 0.369
	Instrumentalness: 1.03e-06
	Liveness: 0.0649
	Valence: 0.283
	Tempo: 80.025
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 81

'Watermelon Sugar' by Harry Styles [2019-12-13]
Features:
	Danceability: 0.548
	Energy: 0.816
	Loudness: -4.209
	Speechiness: 0.0465
	Acousticness: 0.122
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.335
	Valence: 0.557
	Tempo: 95.39
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 89

'Kiss Me More (feat. SZA)' by Doja Cat, SZA [2021-04-09]
Features:
	Danceability: 0.762
	Energy: 0.701
	Loudness: -3.541
	Speechiness: 0.0286
	Acousticness: 0.235
	Instrumentalness: 0.000158
	Liveness: 0.123
	Valence: 0.742
	Tempo: 110.968
	Key: 8
	Mode: 1
	Popularity: 82

'Lifestyle (feat. Adam Levine)' by Jason Derulo, Adam Levine, Maroon 5 [2021-01-21]
Features:
	Danceability: 0.749
	Energy: 0.674
	Loudness: -5.128
	Speechiness: 0.0366
	Acousticness: 0.0209
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.169
	Valence: 0.711
	Tempo: 123.055
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 69

'Tout est bon' by DJ Babs, 4Keus [2019-07-05]
Features:
	Danceability: 0.563
	Energy: 0.793
	Loudness: -6.435
	Speechiness: 0.0459
	Acousticness: 0.0736
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0857
	Valence: 0.771
	Tempo: 94.256
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 59

'Misery' by Maroon 5 [2010-01-01]
Features:
	Danceability: 0.703
	Energy: 0.81
	Loudness: -4.874
	Speechiness: 0.0424
	Acousticness: 0.000315
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.216
	Valence: 0.726
	Tempo: 102.978
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 67

'Payphone' by Maroon 5, Wiz Khalifa [2012-01-01]
Features:
	Danceability: 0.743
	Energy: 0.752
	Loudness: -4.813
	Speechiness: 0.0414
	Acousticness: 0.0188
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.287
	Valence: 0.545
	Tempo: 110.015
	Key: 4
	Mode: 1
	Popularity: 83

'The Lazy Song' by Bruno Mars [2010-10-05]
Features:
	Danceability: 0.794
	Energy: 0.711
	Loudness: -5.124
	Speechiness: 0.0699
	Acousticness: 0.3
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0955
	Valence: 0.955
	Tempo: 174.915
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 76

'Ouais Ouais (feat. Hamza)' by Leto, Hamza [2021-09-17]
Features:
	Danceability: 0.76
	Energy: 0.684
	Loudness: -6.333
	Speechiness: 0.21
	Acousticness: 0.243
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.164
	Valence: 0.446
	Tempo: 137.987
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 50

'Paradise (feat. Lomepal)' by Lefa, Lomepal [2018-04-06]
Features:
	Danceability: 0.705
	Energy: 0.579
	Loudness: -6.813
	Speechiness: 0.29
	Acousticness: 0.151
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.107
	Valence: 0.327
	Tempo: 103.077
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 60

'Ça sert' by Nemir [2019-09-06]
Features:
	Danceability: 0.908
	Energy: 0.422
	Loudness: -10.232
	Speechiness: 0.156
	Acousticness: 0.619
	Instrumentalness: 0.000703
	Liveness: 0.087
	Valence: 0.615
	Tempo: 111.026
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 49

'J'aime Bien!' by Josman [2018-09-14]
Features:
	Danceability: 0.88
	Energy: 0.572
	Loudness: -7.5
	Speechiness: 0.0437
	Acousticness: 0.704
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0879
	Valence: 0.201
	Tempo: 119.975
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 64

'J'aime pas l'amour' by PRIME [2020-04-05]
Features:
	Danceability: 0.839
	Energy: 0.764
	Loudness: -7.083
	Speechiness: 0.137
	Acousticness: 0.638
	Instrumentalness: 0.00642
	Liveness: 0.139
	Valence: 0.675
	Tempo: 90.039
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 53

'Be Alright' by Dean Lewis [2018-06-29]
Features:
	Danceability: 0.553
	Energy: 0.586
	Loudness: -6.319
	Speechiness: 0.0362
	Acousticness: 0.697
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0813
	Valence: 0.443
	Tempo: 126.684
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 79

'TDB' by OBOY [2021-07-02]
Features:
	Danceability: 0.882
	Energy: 0.675
	Loudness: -6.004
	Speechiness: 0.141
	Acousticness: 0.0474
	Instrumentalness: 0.000598
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.758
	Tempo: 140.092
	Key: 3
	Mode: 1
	Popularity: 64

'Heat Waves' by Glass Animals [2020-06-29]
Features:
	Danceability: 0.761
	Energy: 0.525
	Loudness: -6.9
	Speechiness: 0.0944
	Acousticness: 0.44
	Instrumentalness: 6.7e-06
	Liveness: 0.0921
	Valence: 0.531
	Tempo: 80.87
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 85

'STAY (with Justin Bieber)' by The Kid LAROI, Justin Bieber [2021-07-09]
Features:
	Danceability: 0.591
	Energy: 0.764
	Loudness: -5.484
	Speechiness: 0.0483
	Acousticness: 0.0383
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.103
	Valence: 0.478
	Tempo: 169.928
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 89

'Like I Can' by Sam Smith [2014-05-26]
Features:
	Danceability: 0.656
	Energy: 0.627
	Loudness: -6.627
	Speechiness: 0.0379
	Acousticness: 0.343
	Instrumentalness: 2.17e-05
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.481
	Tempo: 99.933
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 79

'Minimum' by Seho [2019-03-07]
Features:
	Danceability: 0.553
	Energy: 0.541
	Loudness: -8.069
	Speechiness: 0.0779
	Acousticness: 0.788
	Instrumentalness: 2.46e-06
	Liveness: 0.204
	Valence: 0.371
	Tempo: 116.271
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 24

'Petrouchka (feat. PLK)' by Soso Maness, PLK [2021-06-03]
Features:
	Danceability: 0.624
	Energy: 0.802
	Loudness: -4.818
	Speechiness: 0.311
	Acousticness: 0.0597
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.252
	Valence: 0.818
	Tempo: 133.888
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 58

'Pic et pic, alcool et drame' by Jul [2021-06-25]
Features:
	Danceability: 0.898
	Energy: 0.738
	Loudness: -3.521
	Speechiness: 0.0509
	Acousticness: 0.397
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0786
	Valence: 0.604
	Tempo: 128.048
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 66

'Follow You' by Imagine Dragons [2021-03-12]
Features:
	Danceability: 0.542
	Energy: 0.732
	Loudness: -5.956
	Speechiness: 0.0521
	Acousticness: 0.00209
	Instrumentalness: 7.92e-05
	Liveness: 0.496
	Valence: 0.489
	Tempo: 124.912
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 73

'Don't Rush (feat. Headie One)' by Young T & Bugsey, Headie One [2019-11-07]
Features:
	Danceability: 0.961
	Energy: 0.461
	Loudness: -8.684
	Speechiness: 0.27
	Acousticness: 0.202
	Instrumentalness: 0.00402
	Liveness: 0.162
	Valence: 0.324
	Tempo: 108.028
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 63

'shots in the dark (with Trippie Redd)' by iann dior, Trippie Redd [2021-04-16]
Features:
	Danceability: 0.58
	Energy: 0.651
	Loudness: -5.537
	Speechiness: 0.0459
	Acousticness: 0.0275
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.102
	Valence: 0.562
	Tempo: 157.888
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 63

'Beautiful Mistakes (feat. Megan Thee Stallion)' by Maroon 5, Megan Thee Stallion [2021-06-11]
Features:
	Danceability: 0.713
	Energy: 0.676
	Loudness: -5.483
	Speechiness: 0.027
	Acousticness: 0.0377
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.154
	Valence: 0.721
	Tempo: 99.048
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 82

'In My Bones' by Ray Dalton [2020-01-17]
Features:
	Danceability: 0.636
	Energy: 0.699
	Loudness: -4.432
	Speechiness: 0.0396
	Acousticness: 0.302
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.263
	Valence: 0.709
	Tempo: 96.962
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 64

'I Don't Like It, I Love It (feat. Robin Thicke & Verdine White)' by Flo Rida, Robin Thicke, Verdine White [2015-04-07]
Features:
	Danceability: 0.854
	Energy: 0.766
	Loudness: -4.697
	Speechiness: 0.141
	Acousticness: 0.0242
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0793
	Valence: 0.784
	Tempo: 118.004
	Key: 9
	Mode: 0
	Popularity: 67

'Company (feat. Future)' by 24kGoldn, Future [2021-03-26]
Features:
	Danceability: 0.831
	Energy: 0.727
	Loudness: -3.657
	Speechiness: 0.169
	Acousticness: 0.447
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.111
	Valence: 0.703
	Tempo: 125.068
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 62

'Mood (feat. iann dior)' by 24kGoldn, iann dior [2021-03-26]
Features:
	Danceability: 0.701
	Energy: 0.716
	Loudness: -3.671
	Speechiness: 0.0361
	Acousticness: 0.174
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.324
	Valence: 0.732
	Tempo: 91.007
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 83

'I See Fire - From "The Hobbit - The Desolation Of Smaug"' by Ed Sheeran [2013-01-01]
Features:
	Danceability: 0.581
	Energy: 0.0549
	Loudness: -20.514
	Speechiness: 0.0397
	Acousticness: 0.559
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0718
	Valence: 0.234
	Tempo: 152.037
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 72

'After Tonight' by Justin Nozuka [2009-01-12]
Features:
	Danceability: 0.517
	Energy: 0.426
	Loudness: -8.271
	Speechiness: 0.0607
	Acousticness: 0.685
	Instrumentalness: 1.45e-06
	Liveness: 0.123
	Valence: 0.555
	Tempo: 98.88
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 23

'Memories' by dvsn, Ty Dolla $ign [2021-08-20]
Features:
	Danceability: 0.621
	Energy: 0.763
	Loudness: -5.511
	Speechiness: 0.0684
	Acousticness: 0.0286
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.529
	Valence: 0.45
	Tempo: 139.994
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 48

'What You Know Bout Love' by Pop Smoke [2020-07-03]
Features:
	Danceability: 0.709
	Energy: 0.548
	Loudness: -8.493
	Speechiness: 0.353
	Acousticness: 0.65
	Instrumentalness: 1.59e-06
	Liveness: 0.133
	Valence: 0.543
	Tempo: 83.995
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 81

'Fallin'' by Alicia Keys [2001-06-26]
Features:
	Danceability: 0.652
	Energy: 0.609
	Loudness: -7.519
	Speechiness: 0.037
	Acousticness: 0.263
	Instrumentalness: 0.00101
	Liveness: 0.233
	Valence: 0.482
	Tempo: 95.986
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 68

'Émotif (Booska 1H)' by PLK [2019-02-01]
Features:
	Danceability: 0.89
	Energy: 0.749
	Loudness: -4.761
	Speechiness: 0.0722
	Acousticness: 0.562
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.137
	Valence: 0.864
	Tempo: 133.99
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 65

'Beggin'' by Måneskin [2017-12-08]
Features:
	Danceability: 0.714
	Energy: 0.8
	Loudness: -4.808
	Speechiness: 0.0504
	Acousticness: 0.127
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.359
	Valence: 0.589
	Tempo: 134.002
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 86

'A Un Paso De La Luna - Remix' by Reik, Rocco Hunt, Ana Mena [2021-03-23]
Features:
	Danceability: 0.791
	Energy: 0.915
	Loudness: -2.48
	Speechiness: 0.0809
	Acousticness: 0.0622
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.244
	Valence: 0.732
	Tempo: 121.948
	Key: 10
	Mode: 1
	Popularity: 67

'Dancing On Dangerous (feat. Sofía Reyes)' by Imanbek, Sean Paul, Sofía Reyes [2021-04-09]
Features:
	Danceability: 0.658
	Energy: 0.863
	Loudness: -2.763
	Speechiness: 0.0486
	Acousticness: 0.169
	Instrumentalness: 8.02e-06
	Liveness: 0.105
	Valence: 0.771
	Tempo: 105.086
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 49

'Olala' by Rémy [2019-10-25]
Features:
	Danceability: 0.651
	Energy: 0.629
	Loudness: -8.46
	Speechiness: 0.381
	Acousticness: 0.269
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.104
	Valence: 0.35
	Tempo: 93.193
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 48

'Vago' by JOYCA, Mastu [2021-06-13]
Features:
	Danceability: 0.775
	Energy: 0.845
	Loudness: -7.213
	Speechiness: 0.0661
	Acousticness: 0.131
	Instrumentalness: 0.000184
	Liveness: 0.146
	Valence: 0.836
	Tempo: 116.992
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 47

'Booska Do' by Doria [2020-11-18]
Features:
	Danceability: 0.852
	Energy: 0.57
	Loudness: -7.691
	Speechiness: 0.221
	Acousticness: 0.493
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.117
	Valence: 0.889
	Tempo: 93.001
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 30

'Paris' by Doria [2020-12-18]
Features:
	Danceability: 0.906
	Energy: 0.383
	Loudness: -9.975
	Speechiness: 0.323
	Acousticness: 0.457
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0886
	Valence: 0.605
	Tempo: 126.974
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 28

'Pochtar - Dodo' by Doria [2019-12-06]
Features:
	Danceability: 0.845
	Energy: 0.565
	Loudness: -7.185
	Speechiness: 0.064
	Acousticness: 0.699
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.111
	Valence: 0.418
	Tempo: 125.018
	Key: 1
	Mode: 0
	Popularity: 45

'Don't You Worry Child - Radio Edit' by Swedish House Mafia, John Martin [2012-09-14]
Features:
	Danceability: 0.612
	Energy: 0.84
	Loudness: -3.145
	Speechiness: 0.0509
	Acousticness: 0.112
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.116
	Valence: 0.438
	Tempo: 129.042
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 79

'Calling My Phone' by Lil Tjay, 6LACK [2021-04-02]
Features:
	Danceability: 0.907
	Energy: 0.393
	Loudness: -7.636
	Speechiness: 0.0539
	Acousticness: 0.451
	Instrumentalness: 1.35e-06
	Liveness: 0.135
	Valence: 0.202
	Tempo: 104.949
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 80

'Smith & Wesson' by Luv Resval [2020-07-31]
Features:
	Danceability: 0.897
	Energy: 0.494
	Loudness: -6.609
	Speechiness: 0.0681
	Acousticness: 0.418
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.141
	Valence: 0.717
	Tempo: 120.044
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 47

'Médusa' by Landy [2020-12-18]
Features:
	Danceability: 0.714
	Energy: 0.829
	Loudness: -5.129
	Speechiness: 0.053
	Acousticness: 0.474
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0958
	Valence: 0.432
	Tempo: 106.025
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 65

'Mode Akimbo (feat. Jul)' by SCH, Jul [2021-03-19]
Features:
	Danceability: 0.875
	Energy: 0.848
	Loudness: -5.859
	Speechiness: 0.158
	Acousticness: 0.0717
	Instrumentalness: 0.000613
	Liveness: 0.0828
	Valence: 0.577
	Tempo: 122.983
	Key: 11
	Mode: 0
	Popularity: 64

'Garo' by LVZ, Max DLG [2020-09-25]
Features:
	Danceability: 0.776
	Energy: 0.527
	Loudness: -10.488
	Speechiness: 0.0585
	Acousticness: 0.885
	Instrumentalness: 4.18e-05
	Liveness: 0.1
	Valence: 0.369
	Tempo: 128.076
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 60

'In My Head' by Klaas, Emmie Lee [2020-08-07]
Features:
	Danceability: 0.552
	Energy: 0.849
	Loudness: -4.899
	Speechiness: 0.0916
	Acousticness: 0.00704
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.452
	Valence: 0.261
	Tempo: 137.873
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 50

'Un Instant' by Cikey, SYB [2019-11-08]
Features:
	Danceability: 0.834
	Energy: 0.272
	Loudness: -18.57
	Speechiness: 0.204
	Acousticness: 0.678
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0909
	Valence: 0.219
	Tempo: 112.023
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 47

'Message' by Klem Schen [2019-03-31]
Features:
	Danceability: 0.788
	Energy: 0.539
	Loudness: -10.286
	Speechiness: 0.115
	Acousticness: 0.845
	Instrumentalness: 1.14e-05
	Liveness: 0.119
	Valence: 0.0503
	Tempo: 115.447
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 62

'Life Is Good (feat. Drake)' by Future, Drake [2020-01-10]
Features:
	Danceability: 0.676
	Energy: 0.609
	Loudness: -5.831
	Speechiness: 0.481
	Acousticness: 0.0706
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.152
	Valence: 0.508
	Tempo: 142.037
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 77

'JAUNÉ' by Booba, Zed [2020-05-11]
Features:
	Danceability: 0.793
	Energy: 0.57
	Loudness: -8.852
	Speechiness: 0.15
	Acousticness: 0.137
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.101
	Valence: 0.655
	Tempo: 140.003
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 58

'Pray For Me' by The Weeknd, Kendrick Lamar [2021-02-05]
Features:
	Danceability: 0.732
	Energy: 0.678
	Loudness: -4.977
	Speechiness: 0.0886
	Acousticness: 0.0867
	Instrumentalness: 2.41e-05
	Liveness: 0.112
	Valence: 0.196
	Tempo: 100.626
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 75

'Whoopty' by CJ [2020-08-20]
Features:
	Danceability: 0.719
	Energy: 0.648
	Loudness: -7.6
	Speechiness: 0.125
	Acousticness: 0.2
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.127
	Valence: 0.66
	Tempo: 140.201
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 74

'Par ici' by 7 Jaws, Seezy [2020-02-21]
Features:
	Danceability: 0.781
	Energy: 0.599
	Loudness: -7.707
	Speechiness: 0.216
	Acousticness: 0.352
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.147
	Valence: 0.376
	Tempo: 126.093
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 38

'Ransom' by Lil Tecca [2019-08-30]
Features:
	Danceability: 0.745
	Energy: 0.642
	Loudness: -6.257
	Speechiness: 0.287
	Acousticness: 0.0204
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0658
	Valence: 0.226
	Tempo: 179.974
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 78

'HOLIDAY' by Lil Nas X [2020-11-13]
Features:
	Danceability: 0.81
	Energy: 0.511
	Loudness: -6.924
	Speechiness: 0.164
	Acousticness: 0.12
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0832
	Valence: 0.837
	Tempo: 151.947
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 72

'La vie qu'on mène' by Ninho [2019-03-22]
Features:
	Danceability: 0.8
	Energy: 0.756
	Loudness: -4.4
	Speechiness: 0.0367
	Acousticness: 0.687
	Instrumentalness: 2.06e-06
	Liveness: 0.111
	Valence: 0.456
	Tempo: 113.204
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 71

'The Hills' by The Weeknd [2015-08-28]
Features:
	Danceability: 0.585
	Energy: 0.564
	Loudness: -7.063
	Speechiness: 0.0515
	Acousticness: 0.0671
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.135
	Valence: 0.137
	Tempo: 113.003
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 86

'Prochaine fois' by 7 Jaws, Seezy [2020-02-21]
Features:
	Danceability: 0.614
	Energy: 0.647
	Loudness: -6.336
	Speechiness: 0.19
	Acousticness: 0.22
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0988
	Valence: 0.363
	Tempo: 176.921
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 20

'Goutte d'eau' by Ninho [2019-03-22]
Features:
	Danceability: 0.683
	Energy: 0.693
	Loudness: -6.441
	Speechiness: 0.127
	Acousticness: 0.647
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.121
	Valence: 0.322
	Tempo: 137.826
	Key: 5
	Mode: 0
	Popularity: 65

'Steal My Girl' by One Direction [2014-11-17]
Features:
	Danceability: 0.536
	Energy: 0.768
	Loudness: -5.948
	Speechiness: 0.0347
	Acousticness: 0.00433
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.114
	Valence: 0.545
	Tempo: 77.217
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 80

'Peaches' by Justin Bieber, Daniel Caesar, Giveon [2021-05-21]
Features:
	Danceability: 0.677
	Energy: 0.696
	Loudness: -6.181
	Speechiness: 0.119
	Acousticness: 0.321
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.42
	Valence: 0.464
	Tempo: 90.03
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 9

'Motive X Promiscuous Mix' by Khlaw [2021-02-14]
Features:
	Danceability: 0.786
	Energy: 0.764
	Loudness: -12.556
	Speechiness: 0.0478
	Acousticness: 0.00584
	Instrumentalness: 1.32e-05
	Liveness: 0.376
	Valence: 0.789
	Tempo: 112.005
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 18

'MONTERO (Call Me By Your Name)' by Lil Nas X [2021-03-31]
Features:
	Danceability: 0.61
	Energy: 0.508
	Loudness: -6.682
	Speechiness: 0.152
	Acousticness: 0.297
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.384
	Valence: 0.758
	Tempo: 178.818
	Key: 8
	Mode: 0
	Popularity: 79

'Clash Assassins' by JOYCA, Mastu [2020-11-14]
Features:
	Danceability: 0.872
	Energy: 0.608
	Loudness: -7.192
	Speechiness: 0.203
	Acousticness: 0.278
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.163
	Valence: 0.713
	Tempo: 130.05
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 54

'WITHOUT YOU' by The Kid LAROI [2020-11-06]
Features:
	Danceability: 0.662
	Energy: 0.413
	Loudness: -7.357
	Speechiness: 0.0299
	Acousticness: 0.213
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.134
	Valence: 0.467
	Tempo: 93.005
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 79

'God's Plan' by Drake [2018-06-29]
Features:
	Danceability: 0.754
	Energy: 0.449
	Loudness: -9.211
	Speechiness: 0.109
	Acousticness: 0.0332
	Instrumentalness: 8.29e-05
	Liveness: 0.552
	Valence: 0.357
	Tempo: 77.169
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 83

'Trumpets' by Jason Derulo [2013-09-10]
Features:
	Danceability: 0.627
	Energy: 0.703
	Loudness: -4.884
	Speechiness: 0.236
	Acousticness: 0.563
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0962
	Valence: 0.64
	Tempo: 81.897
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 66

'Tuba Life' by Niska, Booba [2017-09-22]
Features:
	Danceability: 0.756
	Energy: 0.691
	Loudness: -4.76
	Speechiness: 0.121
	Acousticness: 0.166
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0766
	Valence: 0.363
	Tempo: 151.981
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 55

'Dybala' by Maes, Jul [2020-01-16]
Features:
	Danceability: 0.729
	Energy: 0.721
	Loudness: -5.83
	Speechiness: 0.0761
	Acousticness: 0.256
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.111
	Valence: 0.537
	Tempo: 132.304
	Key: 10
	Mode: 0
	Popularity: 64

'Jamais (feat. Dadju)' by Ninho, Dadju [2019-03-22]
Features:
	Danceability: 0.596
	Energy: 0.709
	Loudness: -6.256
	Speechiness: 0.319
	Acousticness: 0.492
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.333
	Tempo: 94.162
	Key: 4
	Mode: 0
	Popularity: 62

'Bande organisée' by Kofs, Soso Maness, Elams, Jul, SCH, Naps, Solda, Houari, 13 Organisé [2020-08-15]
Features:
	Danceability: 0.901
	Energy: 0.939
	Loudness: -2.762
	Speechiness: 0.274
	Acousticness: 0.117
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0643
	Valence: 0.805
	Tempo: 142.948
	Key: 6
	Mode: 1
	Popularity: 70

'And We Danced (feat. Ziggy Stardust)' by Macklemore [2010-01-05]
Features:
	Danceability: 0.758
	Energy: 0.677
	Loudness: -6.598
	Speechiness: 0.0782
	Acousticness: 0.456
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.0954
	Valence: 0.713
	Tempo: 124.998
	Key: 5
	Mode: 1
	Popularity: 64

'Mecs de cités' by Sifax, Sofiane [2020-06-09]
Features:
	Danceability: 0.768
	Energy: 0.74
	Loudness: -4.601
	Speechiness: 0.0487
	Acousticness: 0.219
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.124
	Valence: 0.629
	Tempo: 120.105
	Key: 7
	Mode: 0
	Popularity: 53

'For The Night (feat. Lil Baby & DaBaby)' by Pop Smoke, Lil Baby, DaBaby [2020-07-03]
Features:
	Danceability: 0.823
	Energy: 0.586
	Loudness: -6.606
	Speechiness: 0.2
	Acousticness: 0.114
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.193
	Valence: 0.347
	Tempo: 125.971
	Key: 6
	Mode: 0
	Popularity: 80

'Pilote (feat. Hamza)' by PLK, Hamza [2020-08-28]
Features:
	Danceability: 0.844
	Energy: 0.562
	Loudness: -7.744
	Speechiness: 0.137
	Acousticness: 0.217
	Instrumentalness: 0.000636
	Liveness: 0.114
	Valence: 0.574
	Tempo: 94.976
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 64

'GIRL LIKE ME' by Black Eyed Peas, Shakira [2020-06-18]
Features:
	Danceability: 0.964
	Energy: 0.486
	Loudness: -8.891
	Speechiness: 0.188
	Acousticness: 0.0194
	Instrumentalness: 0.04
	Liveness: 0.0694
	Valence: 0.318
	Tempo: 124.058
	Key: 2
	Mode: 1
	Popularity: 60

'Sac à dos' by Naza [2017-09-29]
Features:
	Danceability: 0.83
	Energy: 0.66
	Loudness: -7.727
	Speechiness: 0.117
	Acousticness: 0.073
	Instrumentalness: 0.000229
	Liveness: 0.1
	Valence: 0.881
	Tempo: 114.028
	Key: 7
	Mode: 1
	Popularity: 45

'Souris verte' by Naza [2020-01-27]
Features:
	Danceability: 0.804
	Energy: 0.694
	Loudness: -5.919
	Speechiness: 0.0389
	Acousticness: 0.55
	Instrumentalness: 0.000287
	Liveness: 0.117
	Valence: 0.688
	Tempo: 110.023
	Key: 1
	Mode: 1
	Popularity: 47

'Peaky Blinders' by Klem Schen [2019-02-28]
Features:
	Danceability: 0.809
	Energy: 0.56
	Loudness: -8.723
	Speechiness: 0.0782
	Acousticness: 0.608
	Instrumentalness: 0.000981
	Liveness: 0.103
	Valence: 0.399
	Tempo: 139.947
	Key: 3
	Mode: 0
	Popularity: 46

'Skoll' by N'seven7 [2020-10-09]
Features:
	Danceability: 0.723
	Energy: 0.685
	Loudness: -5.545
	Speechiness: 0.0722
	Acousticness: 0.336
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.329
	Valence: 0.684
	Tempo: 142.158
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 39

'Ahouu!' by N'seven7 [2019-08-03]
Features:
	Danceability: 0.633
	Energy: 0.647
	Loudness: -8.135
	Speechiness: 0.0645
	Acousticness: 0.554
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.136
	Valence: 0.78
	Tempo: 79.995
	Key: 9
	Mode: 1
	Popularity: 29

'Angela' by Hatik [2019-08-30]
Features:
	Danceability: 0.65
	Energy: 0.469
	Loudness: -8.676
	Speechiness: 0.184
	Acousticness: 0.702
	Instrumentalness: 0.249
	Liveness: 0.106
	Valence: 0.378
	Tempo: 191.853
	Key: 2
	Mode: 0
	Popularity: 61

'Go Crazy' by Chris Brown, Young Thug [2020-05-08]
Features:
	Danceability: 0.755
	Energy: 0.578
	Loudness: -8.932
	Speechiness: 0.145
	Acousticness: 0.316
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.25
	Valence: 0.581
	Tempo: 94.148
	Key: 0
	Mode: 0
	Popularity: 77

'ROCKSTAR (feat. Roddy Ricch)' by DaBaby, Roddy Ricch [2020-04-17]
Features:
	Danceability: 0.746
	Energy: 0.69
	Loudness: -7.956
	Speechiness: 0.164
	Acousticness: 0.247
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.101
	Valence: 0.497
	Tempo: 89.977
	Key: 11
	Mode: 1
	Popularity: 80

'These Days (feat. Jess Glynne, Macklemore & Dan Caplen)' by Rudimental, Jess Glynne, Macklemore, Dan Caplen [2018-01-19]
Features:
	Danceability: 0.653
	Energy: 0.809
	Loudness: -4.057
	Speechiness: 0.0474
	Acousticness: 0.194
	Instrumentalness: 0
	Liveness: 0.165
	Valence: 0.55
	Tempo: 92.213
	Key: 0
	Mode: 1
	Popularity: 73
